[{"https://es.wikipedia.org/wiki/Walter_H._Schottky": {"palabras": {"acreditada": 1, "21.293": 1, "adicionales.": 1, "art\u00edculo": 3, "numerosas": 1, "saved": 1, "diciembre": 1, "as\u00ed": 1, "comunidad": 1, "seconds\nreal": 1, "hermann": 2, "include": 1, "herramientas": 2, "barrera": 1, "aparezcan": 1, "ingenieros": 1, "alma": 1, "nacidos": 1, "(1962)": 1, "commons": 2, "importantes": 1, "2010.": 1, "cookies": 1, "deutsch": 1, "est\u00e1": 1, "invention": 1, "55830": 1, "werner-von-siemens-ring": 1, "pretzfeld,": 1, "disponible": 1, "expiry:": 1, "23.949": 1, "m\u00e9todo": 1, "donaciones": 1, "method": 1, "inal\u00e1mbricas\u00bb.": 1, "desempe\u00f1o": 1, "report\nparsed": 1, "versi\u00f3n": 2, "pionera": 1, "profesor": 1, "\u010ce\u0161tina": 1, "hab\u00eda": 1, "espacios": 1, "honor": 1, "1936": 1, "julio": 2, "6.96%": 1, "wikipedia,": 1, "texto": 1, "italiano": 1, "otros": 2, "planck": 1, "nuevas": 1, "secci\u00f3n": 1, "mb/50": 1, "nobel": 2, "20180204153241\ncache": 1, "ellos": 1, "memory": 1, "ocupaci\u00f3n": 1, "permanente": 1, "-total\n": 1, "concedida": 1, "inventado": 1, "\ntransclusion": 1, "emission": 1, "seconds\nlua": 1, "count:": 3, "thermionic": 1, "demuestra": 1, "normativa": 1, "(1851-1935).": 1, "acceder": 1, "descargar": 1, "organizaci\u00f3n": 1, "science": 1, "bytes\ntemplate": 1, "19:44.": 1, "control": 1, "imprimir/exportar": 1, "6.10%": 1, "0.301/10.000": 1, "enlaza": 1, "utiliza": 1, "teor\u00eda": 1, "nombre": 1, "5.71%": 1, "36.293": 1, "(data)": 1, "1886": 2, "editar": 4, "(\u0442\u0430\u0440\u0430\u0448\u043a\u0435\u0432\u0456\u0446\u0430)\u200e": 1, "nacimiento": 1, "plantilla:nf\n": 1, "padre": 1, "vac\u00edo": 1, "registrada": 1, "f\u00edsicos": 1, "anillo": 1, "bahasa": 1, "1886,": 1, "portugu\u00eas": 1, "448.099": 1, "proc.": 1, "se\u00f1ales": 1, "79.34%": 1, "isni": 2, "personal": 1, "men\u00fa": 1, "labor": 1, "buscar": 1, "2017": 1, "\u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629": 1, "marzo": 2, "timestamp": 1, "7.08": 1, "plantilla:listaref\n": 1, "association": 1, "0530": 1, "subir": 1, "aleatoria": 1, "m\u00e1s": 1, "1938,": 1, "t\u00e9cnicos,": 1, "descubrimiento": 1, "citar": 1, "nombres": 1, "superheterodino": 2, "(%,ms,calls,template)\n100.00%": 1, "society": 1, "informaci\u00f3n": 3, "seconds\npreprocessor": 1, "acepta": 1, "schottky.": 2, "20180204153241": 1, "schottky,": 3, "time:": 1, "8.10%": 1, "worldcat": 1, "signals\".": 1, "atribuci\u00f3n": 1, "receiving": 1, "malagasy": 1, "plantilla:gentilicio\n": 1, "sitio,": 1, "medalla": 3, "carl": 1, "\n\t\t\t\t\t\tobtenido": 1, "american": 1, "universidad": 1, "1830/1000000\npreprocessor": 1, "desarrolladores": 1, "humboldt": 1, "v\u00e1lvula": 1, "defecto": 1, "fundaci\u00f3n": 1, "tetrodo": 2, "\u092e\u0930\u093e\u0920\u0940": 1, "tetrode": 1, "wikimedia,": 1, "historial": 1, "31.175": 1, "termoi\u00f3nica": 2, "plantilla:ficha_de_persona\n": 1, "ocultas:": 1, "103144724\n": 1, "para": 4, "21/40\nexpensive": 1, "plantilla:referencias\n": 1, "1919": 1, "27.329": 1, "bajo": 1, "1915": 1, "viaf": 2, "cambios": 2, "llevan": 1, "superheterodyne": 1, "visited": 1, "enlazadas": 1, "este": 3, "\u0641\u0627\u0631\u0633\u06cc": 1, "esta": 2, "espont\u00e1neas": 1, "aparatos": 1, "argument": 1, "galardonado": 1, "efecto": 5, "\u00faltima": 1, "depth:": 1, "wikipedia\u00ae": 1, "1964": 1, "public\u00f3": 1, "1610": 1, "variantes": 1, "(1936)": 1, "nacionalidad": 1, "licencia": 1, "lugar": 1, "nuestros": 1, "hombres": 1, "usage:": 4, "p\u00e1ginas": 2, "m\u00f3viles": 1, "content:": 1, "literalmente": 1, "aplicarse": 1, "\u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be": 1, "science.": 1, "https://es.wikipedia.org/w/index.php?title=walter_h._schottky&oldid=103144724": 1, "aqu\u00ed": 1, "actualidad": 1, "m\u00e1ter": 1, "dieron": 1, "\u65e5\u672c\u8a9e": 1, "fen\u00f3menos": 1, "z\u00farich": 1, "p.\u00a0480.": 1, "cache": 1, "igual\u00a03.0": 1, "libre": 1, "libro": 1, ";\npueden": 1, "variaciones": 1, "fallecimiento": 1, "imprimir": 1, "report": 1, "a\u00f1os)": 1, "publicaci\u00f3n": 1, "118759183": 1, "a:\t\t\t\t\t": 1, "schottky": 9, "nuestra": 1, "portada": 1, "amplificadores": 1, "fallecidos": 1, "necesitan": 1, "profesional": 1, "distinciones": 1, "0.480": 1, "predecir": 1, "q60347": 1, "svenska": 1, "recientes": 1, "enlaces": 1, "tubos": 1, "qu\u00edmica": 1, "0/1500000\npost\u2010expand": 1, "siemens.": 1, "wikipedia": 1, "aviso": 1, "accedido": 1, "trabajaba": 1, "discovery": 1, "compartir": 1, "como": 1, "catal\u00e0": 1, "diodos": 1, "29.504": 1, "4.75%": 1, "(1964)": 1, "notificar": 1, "lccn": 2, "ahora": 1, "autoridades": 1, "categor\u00edas": 2, "\"for": 1, "contribuciones": 1, "universitario": 1, "\t\t\t\t\t": 1, "werner": 1, "privacidad": 2, "comprensi\u00f3n": 1, "bautizado": 1, "atribuir": 1, "navegaci\u00f3n": 3, "personales": 1, "discusi\u00f3n": 2, "walter": 3, "alto": 1, "parser": 2, "0000": 1, "0001": 1, "149887337": 1, "alemana": 1, "hughes": 3, "z\u00fcrich": 1, "proyectos": 1, "\u00e1nimo": 1, "invenci\u00f3n": 2, "parecido.": 1, "error": 1, "wikidata": 2, "w65h7jtk": 1, "plantilla:reemplazar\n": 1, "6.58%": 1, "responsabilidad": 1, "ingeniero": 1, "1406/2097152": 1, "\u0420\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439": 1, "enlace": 1, "enciclopedia": 1, "forchheim": 1, "euskara": 1, "\u00bb\t\t\t\t\t": 1, "emisi\u00f3n": 1, "\u00abpor": 1, "edwin": 1, "\u062a\u06c6\u0631\u06a9\u062c\u0647": 1, "tambi\u00e9n": 1, "occidental)": 1, "effect": 1, "embargo,": 1, "portal": 1, "candidatos": 2, "wikipedia:art\u00edculos": 7, "matem\u00e1tico": 1, "entre": 1, "siemens": 1, "1976": 2, "invent\u00f3": 1, "indonesia": 1, "formul\u00f3": 1, "disparo\".": 1, "3/500\nlua": 1, "38.716": 1, "plantilla:y-e\n": 1, "eesti": 1, "declaraci\u00f3n": 1, "english": 1, "medal\u00a0": 1, "inc.": 1, "referencias": 2, "sudoc": 1, "mientras": 1, "rubens": 1, "limitaci\u00f3n": 1, "educaci\u00f3n": 1, "doctoral": 1, "snac": 2, "royal": 1, "advancement": 1, "size:": 2, "puesto": 1, "friedrich": 2, "wikimedia": 1, "acerca": 1, "\u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0441\u044c\u043a\u0430": 1, "25.592": 1, "identificadores": 6, "marca": 1, "lietuvi\u0173": 1, "desarrollo": 1, "355.543": 1, "\nnewpp": 1, "\u4e2d\u6587": 1, "eswiki:pcache:idhash:1616127-0!canonical": 1, "recibi\u00f3": 1, "suiza": 2, "86400\ndynamic": 1, "p\u00e1gina": 4, "anomal\u00eda": 1, "\u0411\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0441\u043a\u0438": 1, "creative": 1, "semiconductores.": 1, "contacto": 1, "vistas": 1, "idiomas": 1, "suele": 1, "expansion": 2, "n2011002428": 1, "usar": 1, "screen-grid": 1, "true\ncpu": 1, "wikipedia:referenciar": 1, "algo": 1, "cb162100414": 1, "bytes\nhighest": 1, "fran\u00e7ais": 1, "19832/2097152": 1, "0.392": 1, "\n\t\t\t\t\tsaltar": 1, "donde": 1, "\u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u043a\u0430\u044f": 1, "pantalla": 2, "berl\u00edn": 1, "ayuda": 1, "pol\u00edtica": 1, "premio": 2, "8.64%": 1, "limit": 1, "1976,": 1, "nota:": 1, "alem\u00e1n": 1, "f\u00edsico": 3, "f\u00edsica": 2, "function": 1, "cl\u00e1usulas": 1, "gauss": 1, "wireless": 1, "alemania": 4, "with": 1, "heinrich": 1, "schrot": 3, "notas": 1, "recibir": 1, "5.34%": 1, "polski": 1, "25398128": 1, "datos": 1, "plantilla:problemas_art\u00edculo/validar\n": 1, "t\u00e9rminos": 1, "usted": 1, "crear": 2, "plantilla:metaplantilla_de_avisos\n": 1, "supervisor": 1, "armstrong": 1, "especiales": 1, "describe": 1, "necesita": 1, "1936.": 1, "archivo": 1, "leer": 1, "cuenta": 1, "rom\u00e2n\u0103": 1, "lucro.": 1, "\"peque\u00f1o": 1, "revision": 1, "node": 2, "tubo": 2, "mw1264\ncached": 1, "vac\u00edo,": 1, "generated": 1, "centralnotice": 1, "nederlands": 1, "b\u00fasqueda": 1, "elemento": 1, "edit\u00f3": 1, "muchos": 1, "time": 4}, "ranking": 5, "ruta": "crawled/Walter_H._Schottky.html", "enlaces": ["#mw-head", "#p-search", "/wiki/Archivo:Walter_Hermann_Schottky_(1886-1976).jpg", "/wiki/23_de_julio", "/wiki/1886", "https://www.wikidata.org/wiki/Q60347?uselang=es#P569", "/wiki/Z%C3%BArich", "/wiki/Suiza", "https://www.wikidata.org/wiki/Q60347?uselang=es#P19", "/wiki/4_de_marzo", "/wiki/1976", "https://www.wikidata.org/wiki/Q60347?uselang=es#P570", "/wiki/Forchheim", "/wiki/Alemania", "https://www.wikidata.org/wiki/Q60347?uselang=es#P20", "https://www.wikidata.org/wiki/Q60347?uselang=es#P27", "/wiki/Universidad_Humboldt_de_Berl%C3%ADn", "https://www.wikidata.org/wiki/Q60347?uselang=es#P69", "/wiki/Max_Planck", "/wiki/Heinrich_Rubens", "https://www.wikidata.org/wiki/Q60347?uselang=es#P184", "/wiki/F%C3%ADsico", "https://www.wikidata.org/wiki/Q60347?uselang=es#P106", "/wiki/Medalla_Hughes", "/wiki/Werner_von_Siemens_Ring", "https://www.wikidata.org/wiki/Q60347?uselang=es#P166", "https://www.wikidata.org/wiki/Q60347", "/wiki/23_de_julio", "/wiki/Z%C3%BCrich", "/wiki/4_de_marzo", "/wiki/F%C3%ADsico", "/wiki/Alemania", "/wiki/V%C3%A1lvula_termoi%C3%B3nica", "/wiki/Tetrodo", "/wiki/Medalla_Hughes", "/wiki/Royal_Society", "#cite_note-1", "/w/index.php?title=Anillo_Werner_von_Siemens&action=edit&redlink=1", "/wiki/Defecto_Schottky", "/w/index.php?title=Barrera_Schottky&action=edit&redlink=1", "/wiki/Superheterodino", "/wiki/Edwin_Armstrong", "/w/index.php?title=Walter_H._Schottky&action=edit&section=1", "#cite_ref-1", "/wiki/Wikipedia:VER", "/wiki/Wikipedia:FF", "/wiki/Ayuda:Control_de_autoridades", "https://www.wikidata.org/wiki/Wikidata:Main_Page", "https://www.wikidata.org/wiki/Q60347", "//www.worldcat.org/identities/containsVIAFID/25398128", "/wiki/Virtual_International_Authority_File", "https://viaf.org/viaf/25398128", "/wiki/International_Standard_Name_Identifier", "http://isni.org/isni/0000000116100530", "/wiki/Biblioth%C3%A8que_nationale_de_France", "http://catalogue.bnf.fr/ark:/12148/cb162100414", "http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb162100414", "/wiki/Integrated_Authority_File", "http://d-nb.info/gnd/118759183", "/wiki/Library_of_Congress_Control_Number", "http://id.loc.gov/authorities/names/n2011002428", "https://www.wikidata.org/wiki/Q29861311", "http://socialarchive.iath.virginia.edu/ark:/99166/w65h7jtk", "/wiki/Syst%C3%A8me_universitaire_de_documentation", "http://www.idref.fr/149887337", "/wiki/Mathematics_Genealogy_Project", "http://www.genealogy.ams.org/id.php?id=55830", "https://es.wikipedia.org/w/index.php?title=Walter_H._Schottky&oldid=103144724", "/wiki/Especial:Categor%C3%ADas", "/wiki/Categor%C3%ADa:Hombres", "/wiki/Categor%C3%ADa:Nacidos_en_1886", "/wiki/Categor%C3%ADa:Fallecidos_en_1976", "/wiki/Categor%C3%ADa:F%C3%ADsicos_de_Alemania", "/wiki/Categor%C3%ADa:Ingenieros_de_Alemania", "/wiki/Categor%C3%ADa:Medalla_Hughes", "/wiki/Categor%C3%ADa:Candidatos_al_premio_Nobel_de_F%C3%ADsica", "/wiki/Categor%C3%ADa:Candidatos_al_Premio_Nobel_de_Qu%C3%ADmica", "/wiki/Categor%C3%ADa:Wikipedia:Art%C3%ADculos_que_necesitan_referencias", "/wiki/Categor%C3%ADa:Wikipedia:Referenciar_f%C3%ADsica", "/wiki/Categor%C3%ADa:Wikipedia:Art%C3%ADculos_con_identificadores_VIAF", "/wiki/Categor%C3%ADa:Wikipedia:Art%C3%ADculos_con_identificadores_ISNI", "/wiki/Categor%C3%ADa:Wikipedia:Art%C3%ADculos_con_identificadores_BNF", "/wiki/Categor%C3%ADa:Wikipedia:Art%C3%ADculos_con_identificadores_GND", "/wiki/Categor%C3%ADa:Wikipedia:Art%C3%ADculos_con_identificadores_LCCN", "/wiki/Categor%C3%ADa:Wikipedia:Art%C3%ADculos_con_identificadores_SNAC", "/wiki/Especial:MiDiscusi%C3%B3n", "/wiki/Especial:MisContribuciones", "/w/index.php?title=Especial:Crear_una_cuenta&returnto=Walter+H.+Schottky", "/w/index.php?title=Especial:Entrar&returnto=Walter+H.+Schottky", "/wiki/Walter_H._Schottky", "/w/index.php?title=Discusi%C3%B3n:Walter_H._Schottky&action=edit&redlink=1", "/wiki/Walter_H._Schottky", "/w/index.php?title=Walter_H._Schottky&action=edit", "/w/index.php?title=Walter_H._Schottky&action=history", "/wiki/Wikipedia:Portada", "/wiki/Wikipedia:Portada", "/wiki/Portal:Comunidad", "/wiki/Portal:Actualidad", "/wiki/Especial:CambiosRecientes", "/wiki/Especial:P%C3%A1ginasNuevas", "/wiki/Especial:Aleatoria", "/wiki/Ayuda:Contenidos", "//donate.wikimedia.org/wiki/Special:FundraiserRedirector?utm_source=donate&utm_medium=sidebar&utm_campaign=C13_es.wikipedia.org&uselang=es", "/wiki/Wikipedia:Informes_de_error", "/w/index.php?title=Especial:Libro&bookcmd=book_creator&referer=Walter+H.+Schottky", "/w/index.php?title=Especial:ElectronPdf&page=Walter+H.+Schottky&action=show-download-screen", "/w/index.php?title=Walter_H._Schottky&printable=yes", "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Walter_Schottky", "/wiki/Especial:LoQueEnlazaAqu%C3%AD/Walter_H._Schottky", "/wiki/Especial:CambiosEnEnlazadas/Walter_H._Schottky", "//commons.wikimedia.org/wiki/Special:UploadWizard?uselang=es", "/wiki/Especial:P%C3%A1ginasEspeciales", "/w/index.php?title=Walter_H._Schottky&oldid=103144724", "/w/index.php?title=Walter_H._Schottky&action=info", "https://www.wikidata.org/wiki/Special:EntityPage/Q60347", "/w/index.php?title=Especial:Citar&page=Walter_H._Schottky&id=103144724", "https://ar.wikipedia.org/wiki/%D9%88%D8%A7%D9%84%D8%AA%D8%B1_%D8%B4%D9%88%D8%AA%D9%83%D9%8A", "https://azb.wikipedia.org/wiki/%D9%88%D8%A7%D9%84%D8%AA%D8%B1_%D8%B4%D9%88%D8%AA%DA%A9%DB%8C", "https://be-x-old.wikipedia.org/wiki/%D0%92%D0%B0%D0%BB%D1%8C%D1%82%D1%8D%D1%80_%D0%A8%D0%BE%D1%82%D0%BA%D1%96", "https://bg.wikipedia.org/wiki/%D0%92%D0%B0%D0%BB%D1%82%D0%B5%D1%80_%D0%A8%D0%BE%D1%82%D0%BA%D0%B8", "https://bn.wikipedia.org/wiki/%E0%A6%93%E0%A6%AF%E0%A6%BC%E0%A6%BE%E0%A6%B2%E0%A7%8D%E0%A6%9F%E0%A6%BE%E0%A6%B0_%E0%A6%B9%E0%A6%BE%E0%A6%B0%E0%A7%8D%E0%A6%AE%E0%A6%BE%E0%A6%A8_%E0%A6%B6%E0%A6%9F%E0%A6%95%E0%A6%BF", "https://ca.wikipedia.org/wiki/Walter_H._Schottky", "https://cs.wikipedia.org/wiki/Walter_Schottky", "https://de.wikipedia.org/wiki/Walter_Schottky", "https://en.wikipedia.org/wiki/Walter_H._Schottky", "https://et.wikipedia.org/wiki/Walter_Schottky", "https://eu.wikipedia.org/wiki/Walter_Schottky", "https://fa.wikipedia.org/wiki/%D9%88%D8%A7%D9%84%D8%AA%D8%B1_%D8%B4%D9%88%D8%AA%DA%A9%DB%8C", "https://fr.wikipedia.org/wiki/Walter_Schottky", "https://id.wikipedia.org/wiki/Walter_H._Schottky", "https://it.wikipedia.org/wiki/Walter_Schottky", "https://ja.wikipedia.org/wiki/%E3%83%B4%E3%82%A1%E3%83%AB%E3%82%BF%E3%83%BC%E3%83%BB%E3%82%B7%E3%83%A7%E3%83%83%E3%83%88%E3%82%AD%E3%83%BC", "https://lt.wikipedia.org/wiki/Walter_Schottky", "https://mg.wikipedia.org/wiki/Walter_Schottky", "https://mr.wikipedia.org/wiki/%E0%A4%B5%E0%A5%89%E0%A4%B2%E0%A5%8D%E0%A4%9F%E0%A4%B0_%E0%A4%B6%E0%A5%89%E0%A4%9F%E0%A5%8D%E0%A4%95%E0%A5%80", "https://nl.wikipedia.org/wiki/Walter_Schottky", "https://pl.wikipedia.org/wiki/Walter_Schottky", "https://pt.wikipedia.org/wiki/Walter_Schottky", "https://ro.wikipedia.org/wiki/Walter_Schottky", "https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%A8%D0%BE%D1%82%D1%82%D0%BA%D0%B8,_%D0%92%D0%B0%D0%BB%D1%8C%D1%82%D0%B5%D1%80", "https://sv.wikipedia.org/wiki/Walter_Schottky", "https://uk.wikipedia.org/wiki/%D0%92%D0%B0%D0%BB%D1%8C%D1%82%D0%B5%D1%80_%D0%A8%D0%BE%D1%82%D1%82%D0%BA%D1%96", "https://zh.wikipedia.org/wiki/%E8%8F%AF%E7%89%B9%C2%B7%E8%95%AD%E7%89%B9%E5%9F%BA", "https://www.wikidata.org/wiki/Special:EntityPage/Q60347#sitelinks-wikipedia", "//es.wikipedia.org/wiki/Wikipedia:Texto_de_la_Licencia_Creative_Commons_Atribuci%C3%B3n-CompartirIgual_3.0_Unported", "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/", "//wikimediafoundation.org/wiki/Terms_of_Use", "//wikimediafoundation.org/wiki/Privacy_policy", "//www.wikimediafoundation.org/", "https://meta.wikimedia.org/wiki/Privacy_policy/es", "/wiki/Wikipedia:Acerca_de", "/wiki/Wikipedia:Limitaci%C3%B3n_general_de_responsabilidad", "https://www.mediawiki.org/wiki/Special:MyLanguage/How_to_contribute", "https://wikimediafoundation.org/wiki/Cookie_statement/es", "//es.m.wikipedia.org/w/index.php?title=Walter_H._Schottky&mobileaction=toggle_view_mobile", "https://wikimediafoundation.org/", "//www.mediawiki.org/"], "titulo": "Walter H. Schottky - Wikipedia, la enciclopedia libre"}}, {"https://es.wikipedia.org/wiki/Stuart_(apellido)": {"palabras": {"acreditada": 1, "21.293": 1, "adicionales.": 1, "art\u00edculo": 3, "numerosas": 1, "saved": 1, "diciembre": 1, "as\u00ed": 1, "comunidad": 1, "seconds\nreal": 1, "hermann": 2, "include": 1, "herramientas": 2, "barrera": 1, "aparezcan": 1, "ingenieros": 1, "alma": 1, "nacidos": 1, "(1962)": 1, "commons": 2, "importantes": 1, "2010.": 1, "cookies": 1, "deutsch": 1, "est\u00e1": 1, "invention": 1, "55830": 1, "werner-von-siemens-ring": 1, "pretzfeld,": 1, "disponible": 1, "expiry:": 1, "23.949": 1, "m\u00e9todo": 1, "donaciones": 1, "method": 1, "inal\u00e1mbricas\u00bb.": 1, "desempe\u00f1o": 1, "report\nparsed": 1, "versi\u00f3n": 2, "pionera": 1, "profesor": 1, "\u010ce\u0161tina": 1, "hab\u00eda": 1, "espacios": 1, "honor": 1, "1936": 1, "julio": 2, "6.96%": 1, "wikipedia,": 1, "texto": 1, "italiano": 1, "otros": 2, "planck": 1, "nuevas": 1, "secci\u00f3n": 1, "mb/50": 1, "nobel": 2, "20180204153241\ncache": 1, "ellos": 1, "memory": 1, "ocupaci\u00f3n": 1, "permanente": 1, "-total\n": 1, "concedida": 1, "inventado": 1, "\ntransclusion": 1, "emission": 1, "seconds\nlua": 1, "count:": 3, "thermionic": 1, "demuestra": 1, "normativa": 1, "(1851-1935).": 1, "acceder": 1, "descargar": 1, "organizaci\u00f3n": 1, "science": 1, "bytes\ntemplate": 1, "19:44.": 1, "control": 1, "imprimir/exportar": 1, "6.10%": 1, "0.301/10.000": 1, "enlaza": 1, "utiliza": 1, "teor\u00eda": 1, "nombre": 1, "5.71%": 1, "36.293": 1, "(data)": 1, "1886": 2, "editar": 4, "(\u0442\u0430\u0440\u0430\u0448\u043a\u0435\u0432\u0456\u0446\u0430)\u200e": 1, "nacimiento": 1, "plantilla:nf\n": 1, "padre": 1, "vac\u00edo": 1, "registrada": 1, "f\u00edsicos": 1, "anillo": 1, "bahasa": 1, "1886,": 1, "portugu\u00eas": 1, "448.099": 1, "proc.": 1, "se\u00f1ales": 1, "79.34%": 1, "isni": 2, "personal": 1, "men\u00fa": 1, "labor": 1, "buscar": 1, "2017": 1, "\u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629": 1, "marzo": 2, "timestamp": 1, "7.08": 1, "plantilla:listaref\n": 1, "association": 1, "0530": 1, "subir": 1, "aleatoria": 1, "m\u00e1s": 1, "1938,": 1, "t\u00e9cnicos,": 1, "descubrimiento": 1, "citar": 1, "nombres": 1, "superheterodino": 2, "(%,ms,calls,template)\n100.00%": 1, "society": 1, "informaci\u00f3n": 3, "seconds\npreprocessor": 1, "acepta": 1, "schottky.": 2, "20180204153241": 1, "schottky,": 3, "time:": 1, "8.10%": 1, "worldcat": 1, "signals\".": 1, "atribuci\u00f3n": 1, "receiving": 1, "malagasy": 1, "plantilla:gentilicio\n": 1, "sitio,": 1, "medalla": 3, "carl": 1, "\n\t\t\t\t\t\tobtenido": 1, "american": 1, "universidad": 1, "1830/1000000\npreprocessor": 1, "desarrolladores": 1, "humboldt": 1, "v\u00e1lvula": 1, "defecto": 1, "fundaci\u00f3n": 1, "tetrodo": 2, "\u092e\u0930\u093e\u0920\u0940": 1, "tetrode": 1, "wikimedia,": 1, "historial": 1, "31.175": 1, "termoi\u00f3nica": 2, "plantilla:ficha_de_persona\n": 1, "ocultas:": 1, "103144724\n": 1, "para": 4, "21/40\nexpensive": 1, "plantilla:referencias\n": 1, "1919": 1, "27.329": 1, "bajo": 1, "1915": 1, "viaf": 2, "cambios": 2, "llevan": 1, "superheterodyne": 1, "visited": 1, "enlazadas": 1, "este": 3, "\u0641\u0627\u0631\u0633\u06cc": 1, "esta": 2, "espont\u00e1neas": 1, "aparatos": 1, "argument": 1, "galardonado": 1, "efecto": 5, "\u00faltima": 1, "depth:": 1, "wikipedia\u00ae": 1, "1964": 1, "public\u00f3": 1, "1610": 1, "variantes": 1, "(1936)": 1, "nacionalidad": 1, "licencia": 1, "lugar": 1, "nuestros": 1, "hombres": 1, "usage:": 4, "p\u00e1ginas": 2, "m\u00f3viles": 1, "content:": 1, "literalmente": 1, "aplicarse": 1, "\u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be": 1, "science.": 1, "https://es.wikipedia.org/w/index.php?title=walter_h._schottky&oldid=103144724": 1, "aqu\u00ed": 1, "actualidad": 1, "m\u00e1ter": 1, "dieron": 1, "\u65e5\u672c\u8a9e": 1, "fen\u00f3menos": 1, "z\u00farich": 1, "p.\u00a0480.": 1, "cache": 1, "igual\u00a03.0": 1, "libre": 1, "libro": 1, ";\npueden": 1, "variaciones": 1, "fallecimiento": 1, "imprimir": 1, "report": 1, "a\u00f1os)": 1, "publicaci\u00f3n": 1, "118759183": 1, "a:\t\t\t\t\t": 1, "schottky": 9, "nuestra": 1, "portada": 1, "amplificadores": 1, "fallecidos": 1, "necesitan": 1, "profesional": 1, "distinciones": 1, "0.480": 1, "predecir": 1, "q60347": 1, "svenska": 1, "recientes": 1, "enlaces": 1, "tubos": 1, "qu\u00edmica": 1, "0/1500000\npost\u2010expand": 1, "siemens.": 1, "wikipedia": 1, "aviso": 1, "accedido": 1, "trabajaba": 1, "discovery": 1, "compartir": 1, "como": 1, "catal\u00e0": 1, "diodos": 1, "29.504": 1, "4.75%": 1, "(1964)": 1, "notificar": 1, "lccn": 2, "ahora": 1, "autoridades": 1, "categor\u00edas": 2, "\"for": 1, "contribuciones": 1, "universitario": 1, "\t\t\t\t\t": 1, "werner": 1, "privacidad": 2, "comprensi\u00f3n": 1, "bautizado": 1, "atribuir": 1, "navegaci\u00f3n": 3, "personales": 1, "discusi\u00f3n": 2, "walter": 3, "alto": 1, "parser": 2, "0000": 1, "0001": 1, "149887337": 1, "alemana": 1, "hughes": 3, "z\u00fcrich": 1, "proyectos": 1, "\u00e1nimo": 1, "invenci\u00f3n": 2, "parecido.": 1, "error": 1, "wikidata": 2, "w65h7jtk": 1, "plantilla:reemplazar\n": 1, "6.58%": 1, "responsabilidad": 1, "ingeniero": 1, "1406/2097152": 1, "\u0420\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439": 1, "enlace": 1, "enciclopedia": 1, "forchheim": 1, "euskara": 1, "\u00bb\t\t\t\t\t": 1, "emisi\u00f3n": 1, "\u00abpor": 1, "edwin": 1, "\u062a\u06c6\u0631\u06a9\u062c\u0647": 1, "tambi\u00e9n": 1, "occidental)": 1, "effect": 1, "embargo,": 1, "portal": 1, "candidatos": 2, "wikipedia:art\u00edculos": 7, "matem\u00e1tico": 1, "entre": 1, "siemens": 1, "1976": 2, "invent\u00f3": 1, "indonesia": 1, "formul\u00f3": 1, "disparo\".": 1, "3/500\nlua": 1, "38.716": 1, "plantilla:y-e\n": 1, "eesti": 1, "declaraci\u00f3n": 1, "english": 1, "medal\u00a0": 1, "inc.": 1, "referencias": 2, "sudoc": 1, "mientras": 1, "rubens": 1, "limitaci\u00f3n": 1, "educaci\u00f3n": 1, "doctoral": 1, "snac": 2, "royal": 1, "advancement": 1, "size:": 2, "puesto": 1, "friedrich": 2, "wikimedia": 1, "acerca": 1, "\u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0441\u044c\u043a\u0430": 1, "25.592": 1, "identificadores": 6, "marca": 1, "lietuvi\u0173": 1, "desarrollo": 1, "355.543": 1, "\nnewpp": 1, "\u4e2d\u6587": 1, "eswiki:pcache:idhash:1616127-0!canonical": 1, "recibi\u00f3": 1, "suiza": 2, "86400\ndynamic": 1, "p\u00e1gina": 4, "anomal\u00eda": 1, "\u0411\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0441\u043a\u0438": 1, "creative": 1, "semiconductores.": 1, "contacto": 1, "vistas": 1, "idiomas": 1, "suele": 1, "expansion": 2, "n2011002428": 1, "usar": 1, "screen-grid": 1, "true\ncpu": 1, "wikipedia:referenciar": 1, "algo": 1, "cb162100414": 1, "bytes\nhighest": 1, "fran\u00e7ais": 1, "19832/2097152": 1, "0.392": 1, "\n\t\t\t\t\tsaltar": 1, "donde": 1, "\u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u043a\u0430\u044f": 1, "pantalla": 2, "berl\u00edn": 1, "ayuda": 1, "pol\u00edtica": 1, "premio": 2, "8.64%": 1, "limit": 1, "1976,": 1, "nota:": 1, "alem\u00e1n": 1, "f\u00edsico": 3, "f\u00edsica": 2, "function": 1, "cl\u00e1usulas": 1, "gauss": 1, "wireless": 1, "alemania": 4, "with": 1, "heinrich": 1, "schrot": 3, "notas": 1, "recibir": 1, "5.34%": 1, "polski": 1, "25398128": 1, "datos": 1, "plantilla:problemas_art\u00edculo/validar\n": 1, "t\u00e9rminos": 1, "usted": 1, "crear": 2, "plantilla:metaplantilla_de_avisos\n": 1, "supervisor": 1, "armstrong": 1, "especiales": 1, "describe": 1, "necesita": 1, "1936.": 1, "archivo": 1, "leer": 1, "cuenta": 1, "rom\u00e2n\u0103": 1, "lucro.": 1, "\"peque\u00f1o": 1, "revision": 1, "node": 2, "tubo": 2, "mw1264\ncached": 1, "vac\u00edo,": 1, "generated": 1, "centralnotice": 1, "nederlands": 1, "b\u00fasqueda": 1, "elemento": 1, "edit\u00f3": 1, "muchos": 1, "time": 4}, "ranking": 5, "ruta": "crawled/Stuart_(apellido).html", "enlaces": ["#mw-head", "#p-search", "/w/index.php?title=Stuart_(apellido)&action=edit&section=1", "/wiki/Anne_Stuart", "/wiki/David_Stuart", "/wiki/Gloria_Stuart", "/wiki/Ian_Stuart", "/wiki/Jacobo_Fitz-James_Stuart_y_Falc%C3%B3", "/wiki/J.E.B._Stuart", "/wiki/Jazm%C3%ADn_Stuart", "/wiki/John_McDouall_Stuart", "/wiki/John_Stuart_(conde_de_Bute)", "/wiki/John_Stuart_(explorador)", "/wiki/John_Stuart_(actor)", "/wiki/John_Stuart_Mill", "/wiki/Kim_Rossi_Stuart", "/wiki/Mel_Stuart", "/wiki/Michael_Stuart", "/wiki/Stuart_O%27Grady", "https://es.wikipedia.org/w/index.php?title=Stuart_(apellido)&oldid=102985494", "/wiki/Especial:Categor%C3%ADas", "/wiki/Categor%C3%ADa:Apellidos", "/wiki/Especial:MiDiscusi%C3%B3n", "/wiki/Especial:MisContribuciones", "/w/index.php?title=Especial:Crear_una_cuenta&returnto=Stuart+%28apellido%29", "/w/index.php?title=Especial:Entrar&returnto=Stuart+%28apellido%29", "/wiki/Stuart_(apellido)", "/w/index.php?title=Discusi%C3%B3n:Stuart_(apellido)&action=edit&redlink=1", "/wiki/Stuart_(apellido)", "/w/index.php?title=Stuart_(apellido)&action=edit", "/w/index.php?title=Stuart_(apellido)&action=history", "/wiki/Wikipedia:Portada", "/wiki/Wikipedia:Portada", "/wiki/Portal:Comunidad", "/wiki/Portal:Actualidad", "/wiki/Especial:CambiosRecientes", "/wiki/Especial:P%C3%A1ginasNuevas", "/wiki/Especial:Aleatoria", "/wiki/Ayuda:Contenidos", "//donate.wikimedia.org/wiki/Special:FundraiserRedirector?utm_source=donate&utm_medium=sidebar&utm_campaign=C13_es.wikipedia.org&uselang=es", "/wiki/Wikipedia:Informes_de_error", "/w/index.php?title=Especial:Libro&bookcmd=book_creator&referer=Stuart+%28apellido%29", "/w/index.php?title=Especial:ElectronPdf&page=Stuart+%28apellido%29&action=show-download-screen", "/w/index.php?title=Stuart_(apellido)&printable=yes", "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Stuart_(surname)", "/wiki/Especial:LoQueEnlazaAqu%C3%AD/Stuart_(apellido)", "/wiki/Especial:CambiosEnEnlazadas/Stuart_(apellido)", "//commons.wikimedia.org/wiki/Special:UploadWizard?uselang=es", "/wiki/Especial:P%C3%A1ginasEspeciales", "/w/index.php?title=Stuart_(apellido)&oldid=102985494", "/w/index.php?title=Stuart_(apellido)&action=info", "https://www.wikidata.org/wiki/Special:EntityPage/Q23041619", "/w/index.php?title=Especial:Citar&page=Stuart_%28apellido%29&id=102985494", "https://zh-min-nan.wikipedia.org/wiki/Stuart_(mi%C3%A2)", "https://www.wikidata.org/wiki/Special:EntityPage/Q23041619#sitelinks-wikipedia", "//es.wikipedia.org/wiki/Wikipedia:Texto_de_la_Licencia_Creative_Commons_Atribuci%C3%B3n-CompartirIgual_3.0_Unported", "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/", "//wikimediafoundation.org/wiki/Terms_of_Use", "//wikimediafoundation.org/wiki/Privacy_policy", "//www.wikimediafoundation.org/", "https://meta.wikimedia.org/wiki/Privacy_policy/es", "/wiki/Wikipedia:Acerca_de", "/wiki/Wikipedia:Limitaci%C3%B3n_general_de_responsabilidad", "https://www.mediawiki.org/wiki/Special:MyLanguage/How_to_contribute", "https://wikimediafoundation.org/wiki/Cookie_statement/es", "//es.m.wikipedia.org/w/index.php?title=Stuart_(apellido)&mobileaction=toggle_view_mobile", "https://wikimediafoundation.org/", "//www.mediawiki.org/"], "titulo": "Stuart (apellido) - Wikipedia, la enciclopedia libre"}}, {"https://es.wikipedia.org/wiki/Francisco_Fattoruso": {"palabras": {"acreditada": 1, "21.293": 1, "adicionales.": 1, "art\u00edculo": 3, "numerosas": 1, "saved": 1, "diciembre": 1, "as\u00ed": 1, "comunidad": 1, "seconds\nreal": 1, "hermann": 2, "include": 1, "herramientas": 2, "barrera": 1, "aparezcan": 1, "ingenieros": 1, "alma": 1, "nacidos": 1, "(1962)": 1, "commons": 2, "importantes": 1, "2010.": 1, "cookies": 1, "deutsch": 1, "est\u00e1": 1, "invention": 1, "55830": 1, "werner-von-siemens-ring": 1, "pretzfeld,": 1, "disponible": 1, "expiry:": 1, "23.949": 1, "m\u00e9todo": 1, "donaciones": 1, "method": 1, "inal\u00e1mbricas\u00bb.": 1, "desempe\u00f1o": 1, "report\nparsed": 1, "versi\u00f3n": 2, "pionera": 1, "profesor": 1, "\u010ce\u0161tina": 1, "hab\u00eda": 1, "espacios": 1, "honor": 1, "1936": 1, "julio": 2, "6.96%": 1, "wikipedia,": 1, "texto": 1, "italiano": 1, "otros": 2, "planck": 1, "nuevas": 1, "secci\u00f3n": 1, "mb/50": 1, "nobel": 2, "20180204153241\ncache": 1, "ellos": 1, "memory": 1, "ocupaci\u00f3n": 1, "permanente": 1, "-total\n": 1, "concedida": 1, "inventado": 1, "\ntransclusion": 1, "emission": 1, "seconds\nlua": 1, "count:": 3, "thermionic": 1, "demuestra": 1, "normativa": 1, "(1851-1935).": 1, "acceder": 1, "descargar": 1, "organizaci\u00f3n": 1, "science": 1, "bytes\ntemplate": 1, "19:44.": 1, "control": 1, "imprimir/exportar": 1, "6.10%": 1, "0.301/10.000": 1, "enlaza": 1, "utiliza": 1, "teor\u00eda": 1, "nombre": 1, "5.71%": 1, "36.293": 1, "(data)": 1, "1886": 2, "editar": 4, "(\u0442\u0430\u0440\u0430\u0448\u043a\u0435\u0432\u0456\u0446\u0430)\u200e": 1, "nacimiento": 1, "plantilla:nf\n": 1, "padre": 1, "vac\u00edo": 1, "registrada": 1, "f\u00edsicos": 1, "anillo": 1, "bahasa": 1, "1886,": 1, "portugu\u00eas": 1, "448.099": 1, "proc.": 1, "se\u00f1ales": 1, "79.34%": 1, "isni": 2, "personal": 1, "men\u00fa": 1, "labor": 1, "buscar": 1, "2017": 1, "\u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629": 1, "marzo": 2, "timestamp": 1, "7.08": 1, "plantilla:listaref\n": 1, "association": 1, "0530": 1, "subir": 1, "aleatoria": 1, "m\u00e1s": 1, "1938,": 1, "t\u00e9cnicos,": 1, "descubrimiento": 1, "citar": 1, "nombres": 1, "superheterodino": 2, "(%,ms,calls,template)\n100.00%": 1, "society": 1, "informaci\u00f3n": 3, "seconds\npreprocessor": 1, "acepta": 1, "schottky.": 2, "20180204153241": 1, "schottky,": 3, "time:": 1, "8.10%": 1, "worldcat": 1, "signals\".": 1, "atribuci\u00f3n": 1, "receiving": 1, "malagasy": 1, "plantilla:gentilicio\n": 1, "sitio,": 1, "medalla": 3, "carl": 1, "\n\t\t\t\t\t\tobtenido": 1, "american": 1, "universidad": 1, "1830/1000000\npreprocessor": 1, "desarrolladores": 1, "humboldt": 1, "v\u00e1lvula": 1, "defecto": 1, "fundaci\u00f3n": 1, "tetrodo": 2, "\u092e\u0930\u093e\u0920\u0940": 1, "tetrode": 1, "wikimedia,": 1, "historial": 1, "31.175": 1, "termoi\u00f3nica": 2, "plantilla:ficha_de_persona\n": 1, "ocultas:": 1, "103144724\n": 1, "para": 4, "21/40\nexpensive": 1, "plantilla:referencias\n": 1, "1919": 1, "27.329": 1, "bajo": 1, "1915": 1, "viaf": 2, "cambios": 2, "llevan": 1, "superheterodyne": 1, "visited": 1, "enlazadas": 1, "este": 3, "\u0641\u0627\u0631\u0633\u06cc": 1, "esta": 2, "espont\u00e1neas": 1, "aparatos": 1, "argument": 1, "galardonado": 1, "efecto": 5, "\u00faltima": 1, "depth:": 1, "wikipedia\u00ae": 1, "1964": 1, "public\u00f3": 1, "1610": 1, "variantes": 1, "(1936)": 1, "nacionalidad": 1, "licencia": 1, "lugar": 1, "nuestros": 1, "hombres": 1, "usage:": 4, "p\u00e1ginas": 2, "m\u00f3viles": 1, "content:": 1, "literalmente": 1, "aplicarse": 1, "\u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be": 1, "science.": 1, "https://es.wikipedia.org/w/index.php?title=walter_h._schottky&oldid=103144724": 1, "aqu\u00ed": 1, "actualidad": 1, "m\u00e1ter": 1, "dieron": 1, "\u65e5\u672c\u8a9e": 1, "fen\u00f3menos": 1, "z\u00farich": 1, "p.\u00a0480.": 1, "cache": 1, "igual\u00a03.0": 1, "libre": 1, "libro": 1, ";\npueden": 1, "variaciones": 1, "fallecimiento": 1, "imprimir": 1, "report": 1, "a\u00f1os)": 1, "publicaci\u00f3n": 1, "118759183": 1, "a:\t\t\t\t\t": 1, "schottky": 9, "nuestra": 1, "portada": 1, "amplificadores": 1, "fallecidos": 1, "necesitan": 1, "profesional": 1, "distinciones": 1, "0.480": 1, "predecir": 1, "q60347": 1, "svenska": 1, "recientes": 1, "enlaces": 1, "tubos": 1, "qu\u00edmica": 1, "0/1500000\npost\u2010expand": 1, "siemens.": 1, "wikipedia": 1, "aviso": 1, "accedido": 1, "trabajaba": 1, "discovery": 1, "compartir": 1, "como": 1, "catal\u00e0": 1, "diodos": 1, "29.504": 1, "4.75%": 1, "(1964)": 1, "notificar": 1, "lccn": 2, "ahora": 1, "autoridades": 1, "categor\u00edas": 2, "\"for": 1, "contribuciones": 1, "universitario": 1, "\t\t\t\t\t": 1, "werner": 1, "privacidad": 2, "comprensi\u00f3n": 1, "bautizado": 1, "atribuir": 1, "navegaci\u00f3n": 3, "personales": 1, "discusi\u00f3n": 2, "walter": 3, "alto": 1, "parser": 2, "0000": 1, "0001": 1, "149887337": 1, "alemana": 1, "hughes": 3, "z\u00fcrich": 1, "proyectos": 1, "\u00e1nimo": 1, "invenci\u00f3n": 2, "parecido.": 1, "error": 1, "wikidata": 2, "w65h7jtk": 1, "plantilla:reemplazar\n": 1, "6.58%": 1, "responsabilidad": 1, "ingeniero": 1, "1406/2097152": 1, "\u0420\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439": 1, "enlace": 1, "enciclopedia": 1, "forchheim": 1, "euskara": 1, "\u00bb\t\t\t\t\t": 1, "emisi\u00f3n": 1, "\u00abpor": 1, "edwin": 1, "\u062a\u06c6\u0631\u06a9\u062c\u0647": 1, "tambi\u00e9n": 1, "occidental)": 1, "effect": 1, "embargo,": 1, "portal": 1, "candidatos": 2, "wikipedia:art\u00edculos": 7, "matem\u00e1tico": 1, "entre": 1, "siemens": 1, "1976": 2, "invent\u00f3": 1, "indonesia": 1, "formul\u00f3": 1, "disparo\".": 1, "3/500\nlua": 1, "38.716": 1, "plantilla:y-e\n": 1, "eesti": 1, "declaraci\u00f3n": 1, "english": 1, "medal\u00a0": 1, "inc.": 1, "referencias": 2, "sudoc": 1, "mientras": 1, "rubens": 1, "limitaci\u00f3n": 1, "educaci\u00f3n": 1, "doctoral": 1, "snac": 2, "royal": 1, "advancement": 1, "size:": 2, "puesto": 1, "friedrich": 2, "wikimedia": 1, "acerca": 1, "\u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0441\u044c\u043a\u0430": 1, "25.592": 1, "identificadores": 6, "marca": 1, "lietuvi\u0173": 1, "desarrollo": 1, "355.543": 1, "\nnewpp": 1, "\u4e2d\u6587": 1, "eswiki:pcache:idhash:1616127-0!canonical": 1, "recibi\u00f3": 1, "suiza": 2, "86400\ndynamic": 1, "p\u00e1gina": 4, "anomal\u00eda": 1, "\u0411\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0441\u043a\u0438": 1, "creative": 1, "semiconductores.": 1, "contacto": 1, "vistas": 1, "idiomas": 1, "suele": 1, "expansion": 2, "n2011002428": 1, "usar": 1, "screen-grid": 1, "true\ncpu": 1, "wikipedia:referenciar": 1, "algo": 1, "cb162100414": 1, "bytes\nhighest": 1, "fran\u00e7ais": 1, "19832/2097152": 1, "0.392": 1, "\n\t\t\t\t\tsaltar": 1, "donde": 1, "\u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u043a\u0430\u044f": 1, "pantalla": 2, "berl\u00edn": 1, "ayuda": 1, "pol\u00edtica": 1, "premio": 2, "8.64%": 1, "limit": 1, "1976,": 1, "nota:": 1, "alem\u00e1n": 1, "f\u00edsico": 3, "f\u00edsica": 2, "function": 1, "cl\u00e1usulas": 1, "gauss": 1, "wireless": 1, "alemania": 4, "with": 1, "heinrich": 1, "schrot": 3, "notas": 1, "recibir": 1, "5.34%": 1, "polski": 1, "25398128": 1, "datos": 1, "plantilla:problemas_art\u00edculo/validar\n": 1, "t\u00e9rminos": 1, "usted": 1, "crear": 2, "plantilla:metaplantilla_de_avisos\n": 1, "supervisor": 1, "armstrong": 1, "especiales": 1, "describe": 1, "necesita": 1, "1936.": 1, "archivo": 1, "leer": 1, "cuenta": 1, "rom\u00e2n\u0103": 1, "lucro.": 1, "\"peque\u00f1o": 1, "revision": 1, "node": 2, "tubo": 2, "mw1264\ncached": 1, "vac\u00edo,": 1, "generated": 1, "centralnotice": 1, "nederlands": 1, "b\u00fasqueda": 1, "elemento": 1, "edit\u00f3": 1, "muchos": 1, "time": 4}, "ranking": 5, "ruta": "crawled/Francisco_Fattoruso.html", "enlaces": ["#mw-head", "#p-search", "/wiki/10_de_agosto", "/wiki/1979", "/wiki/Estados_Unidos", "/wiki/Uruguay", "/wiki/Uruguay", "/wiki/M%C3%BAsico", "/wiki/Bajista", "/wiki/G%C3%A9nero_musical", "/wiki/Jazz", "/wiki/Gospel", "/wiki/M%C3%BAsica_experimental", "/wiki/Jazz_fusion", "/wiki/Hip_hop", "/wiki/Pop", "/wiki/Instrumento_musical", "/wiki/Bajo_el%C3%A9ctrico", "/wiki/Hugo_Fattoruso", "/wiki/Osvaldo_Fattoruso", "/w/index.php?title=Tr%C3%ADo_Fattoruso&action=edit&redlink=1", "/wiki/Tony_Royster_Jr.", "https://www.wikidata.org/wiki/Q1285180", "/wiki/10_de_agosto", "/wiki/1979", "/wiki/Las_Vegas", "/wiki/Estados_Unidos", "/wiki/Hugo_Fattoruso", "#Biograf\u00eda", "#Colaboraciones", "#Tr\u00edo_Fattoruso", "#Discograf\u00eda", "#Enlaces_externos", "#Referencias", "/w/index.php?title=Francisco_Fattoruso&action=edit&section=1", "/wiki/Uruguay", "/wiki/Brasil", "/wiki/Piano", "/wiki/Guitarra", "/wiki/Bajo_el%C3%A9ctrico", "/wiki/Montevideo", "/w/index.php?title=Francisco_Fattoruso&action=edit&section=2", "/wiki/Rub%C3%A9n_Rada", "/wiki/Illya_Kuryaki_and_the_Valderramas", "/w/index.php?title=Abuela_Coca&action=edit&redlink=1", "/wiki/Pepe_Guerra", "/w/index.php?title=Silicon_Fly&action=edit&redlink=1", "/w/index.php?title=Warren_Riker&action=edit&redlink=1", "/w/index.php?title=Deitrick_Hadden&action=edit&redlink=1", "/wiki/Milton_Nascimento", "/w/index.php?title=NN_Opera&action=edit&redlink=1", "/wiki/La_Trampa_(banda_uruguaya)", "/wiki/Molotov_(banda)", "/wiki/Charly_Garc%C3%ADa", "/w/index.php?title=Claudio_Taddei&action=edit&redlink=1", "/wiki/Hugo_Fattoruso", "/wiki/Jorge_Drexler", "#cite_note-1", "/w/index.php?title=Francisco_Fattoruso&action=edit&section=3", "/wiki/2000", "/wiki/Hugo_Fattoruso", "/wiki/Osvaldo_Fattoruso", "/w/index.php?title=Tr%C3%ADo_Fattoruso&action=edit&redlink=1", "/w/index.php?title=Francisco_Fattoruso&action=edit&section=4", "/w/index.php?title=Francisco_Fattoruso&action=edit&section=5", "http://www.triofattoruso.com/", "/w/index.php?title=Francisco_Fattoruso&action=edit&section=6", "#cite_ref-1", "http://eduardopazcarlsonperiodista.blogspot.ca/2011/12/entrevista-con-francisco-fattoruso.html", "/wiki/Ayuda:Control_de_autoridades", "https://www.wikidata.org/wiki/Wikidata:Main_Page", "https://www.wikidata.org/wiki/Q1285180", "/wiki/Autores.uy", "http://autores.uy/autor/64", "https://es.wikipedia.org/w/index.php?title=Francisco_Fattoruso&oldid=98497531", "/wiki/Especial:Categor%C3%ADas", "/wiki/Categor%C3%ADa:Nacidos_en_1979", "/wiki/Categor%C3%ADa:Hombres", "/wiki/Categor%C3%ADa:Bajistas_de_Uruguay", "/wiki/Categor%C3%ADa:Cantantes_masculinos_de_Uruguay", "/wiki/Categor%C3%ADa:M%C3%BAsicos_de_Uruguay", "/wiki/Categor%C3%ADa:Bajistas_de_Estados_Unidos", "/wiki/Categor%C3%ADa:M%C3%BAsicos_de_jazz_de_Uruguay", "/wiki/Categor%C3%ADa:Compositores_de_Uruguay", "/wiki/Categor%C3%ADa:Bajistas_de_fusion", "/wiki/Categor%C3%ADa:Bajistas_de_pop", "/wiki/Categor%C3%ADa:Wikipedia:Art%C3%ADculos_con_datos_locales", "/wiki/Categor%C3%ADa:Wikipedia:Art%C3%ADculos_con_datos_por_trasladar_a_Wikidata", "/wiki/Categor%C3%ADa:Wikipedia:Art%C3%ADculos_con_identificadores_autores.uy", "/wiki/Categor%C3%ADa:Personas_vivas", "/wiki/Especial:MiDiscusi%C3%B3n", "/wiki/Especial:MisContribuciones", "/w/index.php?title=Especial:Crear_una_cuenta&returnto=Francisco+Fattoruso", "/w/index.php?title=Especial:Entrar&returnto=Francisco+Fattoruso", "/wiki/Francisco_Fattoruso", "/w/index.php?title=Discusi%C3%B3n:Francisco_Fattoruso&action=edit&redlink=1", "/wiki/Francisco_Fattoruso", "/w/index.php?title=Francisco_Fattoruso&action=edit", "/w/index.php?title=Francisco_Fattoruso&action=history", "/wiki/Wikipedia:Portada", "/wiki/Wikipedia:Portada", "/wiki/Portal:Comunidad", "/wiki/Portal:Actualidad", "/wiki/Especial:CambiosRecientes", "/wiki/Especial:P%C3%A1ginasNuevas", "/wiki/Especial:Aleatoria", "/wiki/Ayuda:Contenidos", "//donate.wikimedia.org/wiki/Special:FundraiserRedirector?utm_source=donate&utm_medium=sidebar&utm_campaign=C13_es.wikipedia.org&uselang=es", "/wiki/Wikipedia:Informes_de_error", "/w/index.php?title=Especial:Libro&bookcmd=book_creator&referer=Francisco+Fattoruso", "/w/index.php?title=Especial:ElectronPdf&page=Francisco+Fattoruso&action=show-download-screen", "/w/index.php?title=Francisco_Fattoruso&printable=yes", "/wiki/Especial:LoQueEnlazaAqu%C3%AD/Francisco_Fattoruso", "/wiki/Especial:CambiosEnEnlazadas/Francisco_Fattoruso", "//commons.wikimedia.org/wiki/Special:UploadWizard?uselang=es", "/wiki/Especial:P%C3%A1ginasEspeciales", "/w/index.php?title=Francisco_Fattoruso&oldid=98497531", "/w/index.php?title=Francisco_Fattoruso&action=info", "https://www.wikidata.org/wiki/Special:EntityPage/Q1285180", "/w/index.php?title=Especial:Citar&page=Francisco_Fattoruso&id=98497531", "https://en.wikipedia.org/wiki/Francisco_Fattoruso", "https://www.wikidata.org/wiki/Special:EntityPage/Q1285180#sitelinks-wikipedia", "//es.wikipedia.org/wiki/Wikipedia:Texto_de_la_Licencia_Creative_Commons_Atribuci%C3%B3n-CompartirIgual_3.0_Unported", "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/", "//wikimediafoundation.org/wiki/Terms_of_Use", "//wikimediafoundation.org/wiki/Privacy_policy", "//www.wikimediafoundation.org/", "https://meta.wikimedia.org/wiki/Privacy_policy/es", "/wiki/Wikipedia:Acerca_de", "/wiki/Wikipedia:Limitaci%C3%B3n_general_de_responsabilidad", "https://www.mediawiki.org/wiki/Special:MyLanguage/How_to_contribute", "https://wikimediafoundation.org/wiki/Cookie_statement/es", "//es.m.wikipedia.org/w/index.php?title=Francisco_Fattoruso&mobileaction=toggle_view_mobile", "https://wikimediafoundation.org/", "//www.mediawiki.org/"], "titulo": "Francisco Fattoruso - Wikipedia, la enciclopedia libre"}}, {"https://es.wikipedia.org/wiki/Televis%C3%A3o_P%C3%BAblica_de_Angola": {"palabras": {"acreditada": 1, "21.293": 1, "adicionales.": 1, "art\u00edculo": 3, "numerosas": 1, "saved": 1, "diciembre": 1, "as\u00ed": 1, "comunidad": 1, "seconds\nreal": 1, "hermann": 2, "include": 1, "herramientas": 2, "barrera": 1, "aparezcan": 1, "ingenieros": 1, "alma": 1, "nacidos": 1, "(1962)": 1, "commons": 2, "importantes": 1, "2010.": 1, "cookies": 1, "deutsch": 1, "est\u00e1": 1, "invention": 1, "55830": 1, "werner-von-siemens-ring": 1, "pretzfeld,": 1, "disponible": 1, "expiry:": 1, "23.949": 1, "m\u00e9todo": 1, "donaciones": 1, "method": 1, "inal\u00e1mbricas\u00bb.": 1, "desempe\u00f1o": 1, "report\nparsed": 1, "versi\u00f3n": 2, "pionera": 1, "profesor": 1, "\u010ce\u0161tina": 1, "hab\u00eda": 1, "espacios": 1, "honor": 1, "1936": 1, "julio": 2, "6.96%": 1, "wikipedia,": 1, "texto": 1, "italiano": 1, "otros": 2, "planck": 1, "nuevas": 1, "secci\u00f3n": 1, "mb/50": 1, "nobel": 2, "20180204153241\ncache": 1, "ellos": 1, "memory": 1, "ocupaci\u00f3n": 1, "permanente": 1, "-total\n": 1, "concedida": 1, "inventado": 1, "\ntransclusion": 1, "emission": 1, "seconds\nlua": 1, "count:": 3, "thermionic": 1, "demuestra": 1, "normativa": 1, "(1851-1935).": 1, "acceder": 1, "descargar": 1, "organizaci\u00f3n": 1, "science": 1, "bytes\ntemplate": 1, "19:44.": 1, "control": 1, "imprimir/exportar": 1, "6.10%": 1, "0.301/10.000": 1, "enlaza": 1, "utiliza": 1, "teor\u00eda": 1, "nombre": 1, "5.71%": 1, "36.293": 1, "(data)": 1, "1886": 2, "editar": 4, "(\u0442\u0430\u0440\u0430\u0448\u043a\u0435\u0432\u0456\u0446\u0430)\u200e": 1, "nacimiento": 1, "plantilla:nf\n": 1, "padre": 1, "vac\u00edo": 1, "registrada": 1, "f\u00edsicos": 1, "anillo": 1, "bahasa": 1, "1886,": 1, "portugu\u00eas": 1, "448.099": 1, "proc.": 1, "se\u00f1ales": 1, "79.34%": 1, "isni": 2, "personal": 1, "men\u00fa": 1, "labor": 1, "buscar": 1, "2017": 1, "\u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629": 1, "marzo": 2, "timestamp": 1, "7.08": 1, "plantilla:listaref\n": 1, "association": 1, "0530": 1, "subir": 1, "aleatoria": 1, "m\u00e1s": 1, "1938,": 1, "t\u00e9cnicos,": 1, "descubrimiento": 1, "citar": 1, "nombres": 1, "superheterodino": 2, "(%,ms,calls,template)\n100.00%": 1, "society": 1, "informaci\u00f3n": 3, "seconds\npreprocessor": 1, "acepta": 1, "schottky.": 2, "20180204153241": 1, "schottky,": 3, "time:": 1, "8.10%": 1, "worldcat": 1, "signals\".": 1, "atribuci\u00f3n": 1, "receiving": 1, "malagasy": 1, "plantilla:gentilicio\n": 1, "sitio,": 1, "medalla": 3, "carl": 1, "\n\t\t\t\t\t\tobtenido": 1, "american": 1, "universidad": 1, "1830/1000000\npreprocessor": 1, "desarrolladores": 1, "humboldt": 1, "v\u00e1lvula": 1, "defecto": 1, "fundaci\u00f3n": 1, "tetrodo": 2, "\u092e\u0930\u093e\u0920\u0940": 1, "tetrode": 1, "wikimedia,": 1, "historial": 1, "31.175": 1, "termoi\u00f3nica": 2, "plantilla:ficha_de_persona\n": 1, "ocultas:": 1, "103144724\n": 1, "para": 4, "21/40\nexpensive": 1, "plantilla:referencias\n": 1, "1919": 1, "27.329": 1, "bajo": 1, "1915": 1, "viaf": 2, "cambios": 2, "llevan": 1, "superheterodyne": 1, "visited": 1, "enlazadas": 1, "este": 3, "\u0641\u0627\u0631\u0633\u06cc": 1, "esta": 2, "espont\u00e1neas": 1, "aparatos": 1, "argument": 1, "galardonado": 1, "efecto": 5, "\u00faltima": 1, "depth:": 1, "wikipedia\u00ae": 1, "1964": 1, "public\u00f3": 1, "1610": 1, "variantes": 1, "(1936)": 1, "nacionalidad": 1, "licencia": 1, "lugar": 1, "nuestros": 1, "hombres": 1, "usage:": 4, "p\u00e1ginas": 2, "m\u00f3viles": 1, "content:": 1, "literalmente": 1, "aplicarse": 1, "\u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be": 1, "science.": 1, "https://es.wikipedia.org/w/index.php?title=walter_h._schottky&oldid=103144724": 1, "aqu\u00ed": 1, "actualidad": 1, "m\u00e1ter": 1, "dieron": 1, "\u65e5\u672c\u8a9e": 1, "fen\u00f3menos": 1, "z\u00farich": 1, "p.\u00a0480.": 1, "cache": 1, "igual\u00a03.0": 1, "libre": 1, "libro": 1, ";\npueden": 1, "variaciones": 1, "fallecimiento": 1, "imprimir": 1, "report": 1, "a\u00f1os)": 1, "publicaci\u00f3n": 1, "118759183": 1, "a:\t\t\t\t\t": 1, "schottky": 9, "nuestra": 1, "portada": 1, "amplificadores": 1, "fallecidos": 1, "necesitan": 1, "profesional": 1, "distinciones": 1, "0.480": 1, "predecir": 1, "q60347": 1, "svenska": 1, "recientes": 1, "enlaces": 1, "tubos": 1, "qu\u00edmica": 1, "0/1500000\npost\u2010expand": 1, "siemens.": 1, "wikipedia": 1, "aviso": 1, "accedido": 1, "trabajaba": 1, "discovery": 1, "compartir": 1, "como": 1, "catal\u00e0": 1, "diodos": 1, "29.504": 1, "4.75%": 1, "(1964)": 1, "notificar": 1, "lccn": 2, "ahora": 1, "autoridades": 1, "categor\u00edas": 2, "\"for": 1, "contribuciones": 1, "universitario": 1, "\t\t\t\t\t": 1, "werner": 1, "privacidad": 2, "comprensi\u00f3n": 1, "bautizado": 1, "atribuir": 1, "navegaci\u00f3n": 3, "personales": 1, "discusi\u00f3n": 2, "walter": 3, "alto": 1, "parser": 2, "0000": 1, "0001": 1, "149887337": 1, "alemana": 1, "hughes": 3, "z\u00fcrich": 1, "proyectos": 1, "\u00e1nimo": 1, "invenci\u00f3n": 2, "parecido.": 1, "error": 1, "wikidata": 2, "w65h7jtk": 1, "plantilla:reemplazar\n": 1, "6.58%": 1, "responsabilidad": 1, "ingeniero": 1, "1406/2097152": 1, "\u0420\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439": 1, "enlace": 1, "enciclopedia": 1, "forchheim": 1, "euskara": 1, "\u00bb\t\t\t\t\t": 1, "emisi\u00f3n": 1, "\u00abpor": 1, "edwin": 1, "\u062a\u06c6\u0631\u06a9\u062c\u0647": 1, "tambi\u00e9n": 1, "occidental)": 1, "effect": 1, "embargo,": 1, "portal": 1, "candidatos": 2, "wikipedia:art\u00edculos": 7, "matem\u00e1tico": 1, "entre": 1, "siemens": 1, "1976": 2, "invent\u00f3": 1, "indonesia": 1, "formul\u00f3": 1, "disparo\".": 1, "3/500\nlua": 1, "38.716": 1, "plantilla:y-e\n": 1, "eesti": 1, "declaraci\u00f3n": 1, "english": 1, "medal\u00a0": 1, "inc.": 1, "referencias": 2, "sudoc": 1, "mientras": 1, "rubens": 1, "limitaci\u00f3n": 1, "educaci\u00f3n": 1, "doctoral": 1, "snac": 2, "royal": 1, "advancement": 1, "size:": 2, "puesto": 1, "friedrich": 2, "wikimedia": 1, "acerca": 1, "\u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0441\u044c\u043a\u0430": 1, "25.592": 1, "identificadores": 6, "marca": 1, "lietuvi\u0173": 1, "desarrollo": 1, "355.543": 1, "\nnewpp": 1, "\u4e2d\u6587": 1, "eswiki:pcache:idhash:1616127-0!canonical": 1, "recibi\u00f3": 1, "suiza": 2, "86400\ndynamic": 1, "p\u00e1gina": 4, "anomal\u00eda": 1, "\u0411\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0441\u043a\u0438": 1, "creative": 1, "semiconductores.": 1, "contacto": 1, "vistas": 1, "idiomas": 1, "suele": 1, "expansion": 2, "n2011002428": 1, "usar": 1, "screen-grid": 1, "true\ncpu": 1, "wikipedia:referenciar": 1, "algo": 1, "cb162100414": 1, "bytes\nhighest": 1, "fran\u00e7ais": 1, "19832/2097152": 1, "0.392": 1, "\n\t\t\t\t\tsaltar": 1, "donde": 1, "\u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u043a\u0430\u044f": 1, "pantalla": 2, "berl\u00edn": 1, "ayuda": 1, "pol\u00edtica": 1, "premio": 2, "8.64%": 1, "limit": 1, "1976,": 1, "nota:": 1, "alem\u00e1n": 1, "f\u00edsico": 3, "f\u00edsica": 2, "function": 1, "cl\u00e1usulas": 1, "gauss": 1, "wireless": 1, "alemania": 4, "with": 1, "heinrich": 1, "schrot": 3, "notas": 1, "recibir": 1, "5.34%": 1, "polski": 1, "25398128": 1, "datos": 1, "plantilla:problemas_art\u00edculo/validar\n": 1, "t\u00e9rminos": 1, "usted": 1, "crear": 2, "plantilla:metaplantilla_de_avisos\n": 1, "supervisor": 1, "armstrong": 1, "especiales": 1, "describe": 1, "necesita": 1, "1936.": 1, "archivo": 1, "leer": 1, "cuenta": 1, "rom\u00e2n\u0103": 1, "lucro.": 1, "\"peque\u00f1o": 1, "revision": 1, "node": 2, "tubo": 2, "mw1264\ncached": 1, "vac\u00edo,": 1, "generated": 1, "centralnotice": 1, "nederlands": 1, "b\u00fasqueda": 1, "elemento": 1, "edit\u00f3": 1, "muchos": 1, "time": 4}, "ranking": 5, "ruta": "crawled/Televis%C3%A3o_P%C3%BAblica_de_Angola.html", "enlaces": ["#mw-head", "#p-search", "/wiki/Empresa_p%C3%BAblica", "/wiki/Industria", "/wiki/Medios_de_comunicaci%C3%B3n", "/wiki/27_de_junio", "/wiki/1973", "/wiki/Luanda", "/wiki/Angola", "/wiki/Televisi%C3%B3n", "/wiki/Sitio_web", "http://www.tpa.ao", "https://www.wikidata.org/wiki/Q1142818", "/wiki/Angola", "/wiki/Medios_de_comunicaci%C3%B3n", "/wiki/Luanda", "#Historia", "#Canales", "#Acuerdos_con_otras_empresas", "#Referencias", "#Enlaces_externos", "/w/index.php?title=Televis%C3%A3o_P%C3%BAblica_de_Angola&action=edit&section=1", "#cite_note-1", "/w/index.php?title=Televis%C3%A3o_P%C3%BAblica_de_Angola&action=edit&section=2", "/w/index.php?title=Televis%C3%A3o_P%C3%BAblica_de_Angola&action=edit&section=3", "/wiki/Portugal", "/wiki/Radio_y_Televisi%C3%B3n_de_Portugal", "/wiki/RTP1", "/wiki/RTP2", "/wiki/Espa%C3%B1a", "/wiki/Antena_3", "/wiki/Brasil", "/wiki/Rede_Globo", "/wiki/M%C3%A9xico", "/wiki/Televisa", "/wiki/Guatemala", "/wiki/Guatevisi%C3%B3n", "/wiki/Estados_Unidos", "/wiki/American_Broadcasting_Company", "/wiki/Univision", "/wiki/Panam%C3%A1", "/wiki/Televisora_Nacional_(Panam%C3%A1)", "/wiki/Colombia", "/wiki/RCN_Televisi%C3%B3n", "/wiki/Venezuela", "/wiki/Venevisi%C3%B3n", "/wiki/Per%C3%BA", "/wiki/Andina_de_Televisi%C3%B3n", "/wiki/Chile", "/wiki/Televisi%C3%B3n_Nacional_de_Chile", "/wiki/Canal_13_(Chile)", "/wiki/Argentina", "/wiki/Canal_13_(Argentina)", "/w/index.php?title=Televis%C3%A3o_P%C3%BAblica_de_Angola&action=edit&section=4", "#cite_ref-1", "http://www.tpa.ao/artigo.aspx?sid=eb8eb85a-e984-4b92-9324-22f35e2f9475&cntx=LGs9L0SGj6h3fLc9epT1tXZgIp3%2BbMhOKXTneaEaxyA%3D", "/wiki/Ayuda:C%C3%B3mo_recuperar_un_enlace_roto", "/wiki/Internet_Archive", "//web.archive.org/web/*/http://www.tpa.ao/artigo.aspx?sid=eb8eb85a-e984-4b92-9324-22f35e2f9475&cntx=LGs9L0SGj6h3fLc9epT1tXZgIp3%2BbMhOKXTneaEaxyA%3D", "//web.archive.org/web/2/http://www.tpa.ao/artigo.aspx?sid=eb8eb85a-e984-4b92-9324-22f35e2f9475&cntx=LGs9L0SGj6h3fLc9epT1tXZgIp3%2BbMhOKXTneaEaxyA%3D", "/w/index.php?title=Televis%C3%A3o_P%C3%BAblica_de_Angola&action=edit&section=5", "http://arquivo.pt/wayback/20090520103704/http%3A//www.tpa.ao/", "https://es.wikipedia.org/w/index.php?title=Televis\u00e3o_P\u00fablica_de_Angola&oldid=104192786", "/wiki/Especial:Categor%C3%ADas", "/wiki/Categor%C3%ADa:Empresas_de_Angola", "/wiki/Categor%C3%ADa:Empresas_de_medios_de_comunicaci%C3%B3n", "/wiki/Categor%C3%ADa:Televisi%C3%B3n_de_Angola", "/wiki/Categor%C3%ADa:Empresas_fundadas_en_1973", "/wiki/Categor%C3%ADa:Wikipedia:Art%C3%ADculos_con_enlaces_externos_rotos", "/wiki/Categor%C3%ADa:Wikipedia:Art%C3%ADculos_con_datos_locales", "/wiki/Categor%C3%ADa:Wikipedia:Art%C3%ADculos_con_datos_por_trasladar_a_Wikidata", "/wiki/Categor%C3%ADa:Wikipedia:Art%C3%ADculos_sin_coordenadas", "/wiki/Especial:MiDiscusi%C3%B3n", "/wiki/Especial:MisContribuciones", "/w/index.php?title=Especial:Crear_una_cuenta&returnto=Televis%C3%A3o+P%C3%BAblica+de+Angola", "/w/index.php?title=Especial:Entrar&returnto=Televis%C3%A3o+P%C3%BAblica+de+Angola", "/wiki/Televis%C3%A3o_P%C3%BAblica_de_Angola", "/wiki/Discusi%C3%B3n:Televis%C3%A3o_P%C3%BAblica_de_Angola", "/wiki/Televis%C3%A3o_P%C3%BAblica_de_Angola", "/w/index.php?title=Televis%C3%A3o_P%C3%BAblica_de_Angola&action=edit", "/w/index.php?title=Televis%C3%A3o_P%C3%BAblica_de_Angola&action=history", "/wiki/Wikipedia:Portada", "/wiki/Wikipedia:Portada", "/wiki/Portal:Comunidad", "/wiki/Portal:Actualidad", "/wiki/Especial:CambiosRecientes", "/wiki/Especial:P%C3%A1ginasNuevas", "/wiki/Especial:Aleatoria", "/wiki/Ayuda:Contenidos", "//donate.wikimedia.org/wiki/Special:FundraiserRedirector?utm_source=donate&utm_medium=sidebar&utm_campaign=C13_es.wikipedia.org&uselang=es", "/wiki/Wikipedia:Informes_de_error", "/w/index.php?title=Especial:Libro&bookcmd=book_creator&referer=Televis%C3%A3o+P%C3%BAblica+de+Angola", "/w/index.php?title=Especial:ElectronPdf&page=Televis%C3%A3o+P%C3%BAblica+de+Angola&action=show-download-screen", "/w/index.php?title=Televis%C3%A3o_P%C3%BAblica_de_Angola&printable=yes", "/wiki/Especial:LoQueEnlazaAqu%C3%AD/Televis%C3%A3o_P%C3%BAblica_de_Angola", "/wiki/Especial:CambiosEnEnlazadas/Televis%C3%A3o_P%C3%BAblica_de_Angola", "//commons.wikimedia.org/wiki/Special:UploadWizard?uselang=es", "/wiki/Especial:P%C3%A1ginasEspeciales", "/w/index.php?title=Televis%C3%A3o_P%C3%BAblica_de_Angola&oldid=104192786", "/w/index.php?title=Televis%C3%A3o_P%C3%BAblica_de_Angola&action=info", "https://www.wikidata.org/wiki/Special:EntityPage/Q1142818", "/w/index.php?title=Especial:Citar&page=Televis%C3%A3o_P%C3%BAblica_de_Angola&id=104192786", "https://ar.wikipedia.org/wiki/%D8%AA%D9%84%D9%81%D8%B2%D9%8A%D9%88%D9%86_%D8%A3%D9%86%D8%BA%D9%88%D9%84%D8%A7", "https://ca.wikipedia.org/wiki/Televis%C3%A3o_P%C3%BAblica_de_Angola", "https://de.wikipedia.org/wiki/Televis%C3%A3o_P%C3%BAblica_de_Angola", "https://en.wikipedia.org/wiki/Televis%C3%A3o_P%C3%BAblica_de_Angola", "https://fr.wikipedia.org/wiki/Televis%C3%A3o_P%C3%BAblica_de_Angola", "https://it.wikipedia.org/wiki/Televis%C3%A3o_P%C3%BAblica_de_Angola", "https://pt.wikipedia.org/wiki/Televis%C3%A3o_P%C3%BAblica_de_Angola", "https://www.wikidata.org/wiki/Special:EntityPage/Q1142818#sitelinks-wikipedia", "//es.wikipedia.org/wiki/Wikipedia:Texto_de_la_Licencia_Creative_Commons_Atribuci%C3%B3n-CompartirIgual_3.0_Unported", "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/", "//wikimediafoundation.org/wiki/Terms_of_Use", "//wikimediafoundation.org/wiki/Privacy_policy", "//www.wikimediafoundation.org/", "https://meta.wikimedia.org/wiki/Privacy_policy/es", "/wiki/Wikipedia:Acerca_de", "/wiki/Wikipedia:Limitaci%C3%B3n_general_de_responsabilidad", "https://www.mediawiki.org/wiki/Special:MyLanguage/How_to_contribute", "https://wikimediafoundation.org/wiki/Cookie_statement/es", "//es.m.wikipedia.org/w/index.php?title=Televis%C3%A3o_P%C3%BAblica_de_Angola&mobileaction=toggle_view_mobile", "https://wikimediafoundation.org/", "//www.mediawiki.org/"], "titulo": "Televis\u00e3o P\u00fablica de Angola - Wikipedia, la enciclopedia libre"}}, {"https://es.wikipedia.org/wiki/Jer%C3%B3nima_Llorente": {"palabras": {"acreditada": 1, "21.293": 1, "adicionales.": 1, "art\u00edculo": 3, "numerosas": 1, "saved": 1, "diciembre": 1, "as\u00ed": 1, "comunidad": 1, "seconds\nreal": 1, "hermann": 2, "include": 1, "herramientas": 2, "barrera": 1, "aparezcan": 1, "ingenieros": 1, "alma": 1, "nacidos": 1, "(1962)": 1, "commons": 2, "importantes": 1, "2010.": 1, "cookies": 1, "deutsch": 1, "est\u00e1": 1, "invention": 1, "55830": 1, "werner-von-siemens-ring": 1, "pretzfeld,": 1, "disponible": 1, "expiry:": 1, "23.949": 1, "m\u00e9todo": 1, "donaciones": 1, "method": 1, "inal\u00e1mbricas\u00bb.": 1, "desempe\u00f1o": 1, "report\nparsed": 1, "versi\u00f3n": 2, "pionera": 1, "profesor": 1, "\u010ce\u0161tina": 1, "hab\u00eda": 1, "espacios": 1, "honor": 1, "1936": 1, "julio": 2, "6.96%": 1, "wikipedia,": 1, "texto": 1, "italiano": 1, "otros": 2, "planck": 1, "nuevas": 1, "secci\u00f3n": 1, "mb/50": 1, "nobel": 2, "20180204153241\ncache": 1, "ellos": 1, "memory": 1, "ocupaci\u00f3n": 1, "permanente": 1, "-total\n": 1, "concedida": 1, "inventado": 1, "\ntransclusion": 1, "emission": 1, "seconds\nlua": 1, "count:": 3, "thermionic": 1, "demuestra": 1, "normativa": 1, "(1851-1935).": 1, "acceder": 1, "descargar": 1, "organizaci\u00f3n": 1, "science": 1, "bytes\ntemplate": 1, "19:44.": 1, "control": 1, "imprimir/exportar": 1, "6.10%": 1, "0.301/10.000": 1, "enlaza": 1, "utiliza": 1, "teor\u00eda": 1, "nombre": 1, "5.71%": 1, "36.293": 1, "(data)": 1, "1886": 2, "editar": 4, "(\u0442\u0430\u0440\u0430\u0448\u043a\u0435\u0432\u0456\u0446\u0430)\u200e": 1, "nacimiento": 1, "plantilla:nf\n": 1, "padre": 1, "vac\u00edo": 1, "registrada": 1, "f\u00edsicos": 1, "anillo": 1, "bahasa": 1, "1886,": 1, "portugu\u00eas": 1, "448.099": 1, "proc.": 1, "se\u00f1ales": 1, "79.34%": 1, "isni": 2, "personal": 1, "men\u00fa": 1, "labor": 1, "buscar": 1, "2017": 1, "\u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629": 1, "marzo": 2, "timestamp": 1, "7.08": 1, "plantilla:listaref\n": 1, "association": 1, "0530": 1, "subir": 1, "aleatoria": 1, "m\u00e1s": 1, "1938,": 1, "t\u00e9cnicos,": 1, "descubrimiento": 1, "citar": 1, "nombres": 1, "superheterodino": 2, "(%,ms,calls,template)\n100.00%": 1, "society": 1, "informaci\u00f3n": 3, "seconds\npreprocessor": 1, "acepta": 1, "schottky.": 2, "20180204153241": 1, "schottky,": 3, "time:": 1, "8.10%": 1, "worldcat": 1, "signals\".": 1, "atribuci\u00f3n": 1, "receiving": 1, "malagasy": 1, "plantilla:gentilicio\n": 1, "sitio,": 1, "medalla": 3, "carl": 1, "\n\t\t\t\t\t\tobtenido": 1, "american": 1, "universidad": 1, "1830/1000000\npreprocessor": 1, "desarrolladores": 1, "humboldt": 1, "v\u00e1lvula": 1, "defecto": 1, "fundaci\u00f3n": 1, "tetrodo": 2, "\u092e\u0930\u093e\u0920\u0940": 1, "tetrode": 1, "wikimedia,": 1, "historial": 1, "31.175": 1, "termoi\u00f3nica": 2, "plantilla:ficha_de_persona\n": 1, "ocultas:": 1, "103144724\n": 1, "para": 4, "21/40\nexpensive": 1, "plantilla:referencias\n": 1, "1919": 1, "27.329": 1, "bajo": 1, "1915": 1, "viaf": 2, "cambios": 2, "llevan": 1, "superheterodyne": 1, "visited": 1, "enlazadas": 1, "este": 3, "\u0641\u0627\u0631\u0633\u06cc": 1, "esta": 2, "espont\u00e1neas": 1, "aparatos": 1, "argument": 1, "galardonado": 1, "efecto": 5, "\u00faltima": 1, "depth:": 1, "wikipedia\u00ae": 1, "1964": 1, "public\u00f3": 1, "1610": 1, "variantes": 1, "(1936)": 1, "nacionalidad": 1, "licencia": 1, "lugar": 1, "nuestros": 1, "hombres": 1, "usage:": 4, "p\u00e1ginas": 2, "m\u00f3viles": 1, "content:": 1, "literalmente": 1, "aplicarse": 1, "\u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be": 1, "science.": 1, "https://es.wikipedia.org/w/index.php?title=walter_h._schottky&oldid=103144724": 1, "aqu\u00ed": 1, "actualidad": 1, "m\u00e1ter": 1, "dieron": 1, "\u65e5\u672c\u8a9e": 1, "fen\u00f3menos": 1, "z\u00farich": 1, "p.\u00a0480.": 1, "cache": 1, "igual\u00a03.0": 1, "libre": 1, "libro": 1, ";\npueden": 1, "variaciones": 1, "fallecimiento": 1, "imprimir": 1, "report": 1, "a\u00f1os)": 1, "publicaci\u00f3n": 1, "118759183": 1, "a:\t\t\t\t\t": 1, "schottky": 9, "nuestra": 1, "portada": 1, "amplificadores": 1, "fallecidos": 1, "necesitan": 1, "profesional": 1, "distinciones": 1, "0.480": 1, "predecir": 1, "q60347": 1, "svenska": 1, "recientes": 1, "enlaces": 1, "tubos": 1, "qu\u00edmica": 1, "0/1500000\npost\u2010expand": 1, "siemens.": 1, "wikipedia": 1, "aviso": 1, "accedido": 1, "trabajaba": 1, "discovery": 1, "compartir": 1, "como": 1, "catal\u00e0": 1, "diodos": 1, "29.504": 1, "4.75%": 1, "(1964)": 1, "notificar": 1, "lccn": 2, "ahora": 1, "autoridades": 1, "categor\u00edas": 2, "\"for": 1, "contribuciones": 1, "universitario": 1, "\t\t\t\t\t": 1, "werner": 1, "privacidad": 2, "comprensi\u00f3n": 1, "bautizado": 1, "atribuir": 1, "navegaci\u00f3n": 3, "personales": 1, "discusi\u00f3n": 2, "walter": 3, "alto": 1, "parser": 2, "0000": 1, "0001": 1, "149887337": 1, "alemana": 1, "hughes": 3, "z\u00fcrich": 1, "proyectos": 1, "\u00e1nimo": 1, "invenci\u00f3n": 2, "parecido.": 1, "error": 1, "wikidata": 2, "w65h7jtk": 1, "plantilla:reemplazar\n": 1, "6.58%": 1, "responsabilidad": 1, "ingeniero": 1, "1406/2097152": 1, "\u0420\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439": 1, "enlace": 1, "enciclopedia": 1, "forchheim": 1, "euskara": 1, "\u00bb\t\t\t\t\t": 1, "emisi\u00f3n": 1, "\u00abpor": 1, "edwin": 1, "\u062a\u06c6\u0631\u06a9\u062c\u0647": 1, "tambi\u00e9n": 1, "occidental)": 1, "effect": 1, "embargo,": 1, "portal": 1, "candidatos": 2, "wikipedia:art\u00edculos": 7, "matem\u00e1tico": 1, "entre": 1, "siemens": 1, "1976": 2, "invent\u00f3": 1, "indonesia": 1, "formul\u00f3": 1, "disparo\".": 1, "3/500\nlua": 1, "38.716": 1, "plantilla:y-e\n": 1, "eesti": 1, "declaraci\u00f3n": 1, "english": 1, "medal\u00a0": 1, "inc.": 1, "referencias": 2, "sudoc": 1, "mientras": 1, "rubens": 1, "limitaci\u00f3n": 1, "educaci\u00f3n": 1, "doctoral": 1, "snac": 2, "royal": 1, "advancement": 1, "size:": 2, "puesto": 1, "friedrich": 2, "wikimedia": 1, "acerca": 1, "\u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0441\u044c\u043a\u0430": 1, "25.592": 1, "identificadores": 6, "marca": 1, "lietuvi\u0173": 1, "desarrollo": 1, "355.543": 1, "\nnewpp": 1, "\u4e2d\u6587": 1, "eswiki:pcache:idhash:1616127-0!canonical": 1, "recibi\u00f3": 1, "suiza": 2, "86400\ndynamic": 1, "p\u00e1gina": 4, "anomal\u00eda": 1, "\u0411\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0441\u043a\u0438": 1, "creative": 1, "semiconductores.": 1, "contacto": 1, "vistas": 1, "idiomas": 1, "suele": 1, "expansion": 2, "n2011002428": 1, "usar": 1, "screen-grid": 1, "true\ncpu": 1, "wikipedia:referenciar": 1, "algo": 1, "cb162100414": 1, "bytes\nhighest": 1, "fran\u00e7ais": 1, "19832/2097152": 1, "0.392": 1, "\n\t\t\t\t\tsaltar": 1, "donde": 1, "\u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u043a\u0430\u044f": 1, "pantalla": 2, "berl\u00edn": 1, "ayuda": 1, "pol\u00edtica": 1, "premio": 2, "8.64%": 1, "limit": 1, "1976,": 1, "nota:": 1, "alem\u00e1n": 1, "f\u00edsico": 3, "f\u00edsica": 2, "function": 1, "cl\u00e1usulas": 1, "gauss": 1, "wireless": 1, "alemania": 4, "with": 1, "heinrich": 1, "schrot": 3, "notas": 1, "recibir": 1, "5.34%": 1, "polski": 1, "25398128": 1, "datos": 1, "plantilla:problemas_art\u00edculo/validar\n": 1, "t\u00e9rminos": 1, "usted": 1, "crear": 2, "plantilla:metaplantilla_de_avisos\n": 1, "supervisor": 1, "armstrong": 1, "especiales": 1, "describe": 1, "necesita": 1, "1936.": 1, "archivo": 1, "leer": 1, "cuenta": 1, "rom\u00e2n\u0103": 1, "lucro.": 1, "\"peque\u00f1o": 1, "revision": 1, "node": 2, "tubo": 2, "mw1264\ncached": 1, "vac\u00edo,": 1, "generated": 1, "centralnotice": 1, "nederlands": 1, "b\u00fasqueda": 1, "elemento": 1, "edit\u00f3": 1, "muchos": 1, "time": 4}, "ranking": 5, "ruta": "crawled/Jer%C3%B3nima_Llorente.html", "enlaces": ["#mw-head", "#p-search", "/wiki/Archivo:Jeronima_Llorente.JPG", "/wiki/Luis_Carlos_Legrand", "/wiki/Cementerio_de_San_Justo", "https://www.wikidata.org/wiki/Q5929439?uselang=es#P119", "/wiki/Espa%C3%B1a", "https://www.wikidata.org/wiki/Q5929439?uselang=es#P27", "https://www.wikidata.org/wiki/Q5929439", "/wiki/1815", "/wiki/1848", "/wiki/Actriz", "/wiki/Espa%C3%B1a", "#Biograf\u00eda", "#Referencias", "#Bibliograf\u00eda", "#Enlaces_externos", "/w/index.php?title=Jer%C3%B3nima_Llorente&action=edit&section=1", "/wiki/Teatro_del_Pr%C3%ADncipe", "/wiki/Juan_Grimaldi", "#cite_note-FOOTNOTEPascual_Lavilla2009137-1", "#cite_note-2", "/wiki/Sacramental_de_San_Justo", "#cite_note-3", "/w/index.php?title=Jer%C3%B3nima_Llorente&action=edit&section=2", "#cite_ref-FOOTNOTEPascual_Lavilla2009137_1-0", "#CITAREFPascual_Lavilla2009", "#cite_ref-2", "http://www.madrid.es/UnidadesDescentralizadas/IgualdadDeOportunidades/Publicaciones/MemoriaMujeresEnElCallejero/toponimos.pdf", "#cite_ref-3", "http://hemeroteca.abc.es/nav/Navigate.exe/hemeroteca/madrid/abc/1963/01/23/047.html", "/wiki/ABC_(Espa%C3%B1a)", "/w/index.php?title=Jer%C3%B3nima_Llorente&action=edit&section=3", "http://parnaseo.uv.es/Ars/Stichomythia/stichomythia8/isabel_pascual.pdf", "/wiki/ISSN", "//www.worldcat.org/issn/1579-7368", "/w/index.php?title=Jer%C3%B3nima_Llorente&action=edit&section=4", "/wiki/Wikimedia_Commons", "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Jeronima_Llorente", "https://es.wikipedia.org/w/index.php?title=Jer\u00f3nima_Llorente&oldid=102567670", "/wiki/Especial:Categor%C3%ADas", "/wiki/Categor%C3%ADa:Mujeres", "/wiki/Categor%C3%ADa:Actores_de_teatro_de_Espa%C3%B1a", "/wiki/Categor%C3%ADa:Actores_de_Espa%C3%B1a_del_siglo_XIX", "/wiki/Especial:MiDiscusi%C3%B3n", "/wiki/Especial:MisContribuciones", "/w/index.php?title=Especial:Crear_una_cuenta&returnto=Jer%C3%B3nima+Llorente", "/w/index.php?title=Especial:Entrar&returnto=Jer%C3%B3nima+Llorente", "/wiki/Jer%C3%B3nima_Llorente", "/w/index.php?title=Discusi%C3%B3n:Jer%C3%B3nima_Llorente&action=edit&redlink=1", "/wiki/Jer%C3%B3nima_Llorente", "/w/index.php?title=Jer%C3%B3nima_Llorente&action=edit", "/w/index.php?title=Jer%C3%B3nima_Llorente&action=history", "/wiki/Wikipedia:Portada", "/wiki/Wikipedia:Portada", "/wiki/Portal:Comunidad", "/wiki/Portal:Actualidad", "/wiki/Especial:CambiosRecientes", "/wiki/Especial:P%C3%A1ginasNuevas", "/wiki/Especial:Aleatoria", "/wiki/Ayuda:Contenidos", "//donate.wikimedia.org/wiki/Special:FundraiserRedirector?utm_source=donate&utm_medium=sidebar&utm_campaign=C13_es.wikipedia.org&uselang=es", "/wiki/Wikipedia:Informes_de_error", "/w/index.php?title=Especial:Libro&bookcmd=book_creator&referer=Jer%C3%B3nima+Llorente", "/w/index.php?title=Especial:ElectronPdf&page=Jer%C3%B3nima+Llorente&action=show-download-screen", "/w/index.php?title=Jer%C3%B3nima_Llorente&printable=yes", "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Jeronima_Llorente", "/wiki/Especial:LoQueEnlazaAqu%C3%AD/Jer%C3%B3nima_Llorente", "/wiki/Especial:CambiosEnEnlazadas/Jer%C3%B3nima_Llorente", "//commons.wikimedia.org/wiki/Special:UploadWizard?uselang=es", "/wiki/Especial:P%C3%A1ginasEspeciales", "/w/index.php?title=Jer%C3%B3nima_Llorente&oldid=102567670", "/w/index.php?title=Jer%C3%B3nima_Llorente&action=info", "https://www.wikidata.org/wiki/Special:EntityPage/Q5929439", "/w/index.php?title=Especial:Citar&page=Jer%C3%B3nima_Llorente&id=102567670", "https://www.wikidata.org/wiki/Special:EntityPage/Q5929439#sitelinks-wikipedia", "//es.wikipedia.org/wiki/Wikipedia:Texto_de_la_Licencia_Creative_Commons_Atribuci%C3%B3n-CompartirIgual_3.0_Unported", "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/", "//wikimediafoundation.org/wiki/Terms_of_Use", "//wikimediafoundation.org/wiki/Privacy_policy", "//www.wikimediafoundation.org/", "https://meta.wikimedia.org/wiki/Privacy_policy/es", "/wiki/Wikipedia:Acerca_de", "/wiki/Wikipedia:Limitaci%C3%B3n_general_de_responsabilidad", "https://www.mediawiki.org/wiki/Special:MyLanguage/How_to_contribute", "https://wikimediafoundation.org/wiki/Cookie_statement/es", "//es.m.wikipedia.org/w/index.php?title=Jer%C3%B3nima_Llorente&mobileaction=toggle_view_mobile", "https://wikimediafoundation.org/", "//www.mediawiki.org/"], "titulo": "Jer\u00f3nima Llorente - Wikipedia, la enciclopedia libre"}}, {"https://es.wikipedia.org/wiki/Sphaeroderma": {"palabras": {"acreditada": 1, "21.293": 1, "adicionales.": 1, "art\u00edculo": 3, "numerosas": 1, "saved": 1, "diciembre": 1, "as\u00ed": 1, "comunidad": 1, "seconds\nreal": 1, "hermann": 2, "include": 1, "herramientas": 2, "barrera": 1, "aparezcan": 1, "ingenieros": 1, "alma": 1, "nacidos": 1, "(1962)": 1, "commons": 2, "importantes": 1, "2010.": 1, "cookies": 1, "deutsch": 1, "est\u00e1": 1, "invention": 1, "55830": 1, "werner-von-siemens-ring": 1, "pretzfeld,": 1, "disponible": 1, "expiry:": 1, "23.949": 1, "m\u00e9todo": 1, "donaciones": 1, "method": 1, "inal\u00e1mbricas\u00bb.": 1, "desempe\u00f1o": 1, "report\nparsed": 1, "versi\u00f3n": 2, "pionera": 1, "profesor": 1, "\u010ce\u0161tina": 1, "hab\u00eda": 1, "espacios": 1, "honor": 1, "1936": 1, "julio": 2, "6.96%": 1, "wikipedia,": 1, "texto": 1, "italiano": 1, "otros": 2, "planck": 1, "nuevas": 1, "secci\u00f3n": 1, "mb/50": 1, "nobel": 2, "20180204153241\ncache": 1, "ellos": 1, "memory": 1, "ocupaci\u00f3n": 1, "permanente": 1, "-total\n": 1, "concedida": 1, "inventado": 1, "\ntransclusion": 1, "emission": 1, "seconds\nlua": 1, "count:": 3, "thermionic": 1, "demuestra": 1, "normativa": 1, "(1851-1935).": 1, "acceder": 1, "descargar": 1, "organizaci\u00f3n": 1, "science": 1, "bytes\ntemplate": 1, "19:44.": 1, "control": 1, "imprimir/exportar": 1, "6.10%": 1, "0.301/10.000": 1, "enlaza": 1, "utiliza": 1, "teor\u00eda": 1, "nombre": 1, "5.71%": 1, "36.293": 1, "(data)": 1, "1886": 2, "editar": 4, "(\u0442\u0430\u0440\u0430\u0448\u043a\u0435\u0432\u0456\u0446\u0430)\u200e": 1, "nacimiento": 1, "plantilla:nf\n": 1, "padre": 1, "vac\u00edo": 1, "registrada": 1, "f\u00edsicos": 1, "anillo": 1, "bahasa": 1, "1886,": 1, "portugu\u00eas": 1, "448.099": 1, "proc.": 1, "se\u00f1ales": 1, "79.34%": 1, "isni": 2, "personal": 1, "men\u00fa": 1, "labor": 1, "buscar": 1, "2017": 1, "\u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629": 1, "marzo": 2, "timestamp": 1, "7.08": 1, "plantilla:listaref\n": 1, "association": 1, "0530": 1, "subir": 1, "aleatoria": 1, "m\u00e1s": 1, "1938,": 1, "t\u00e9cnicos,": 1, "descubrimiento": 1, "citar": 1, "nombres": 1, "superheterodino": 2, "(%,ms,calls,template)\n100.00%": 1, "society": 1, "informaci\u00f3n": 3, "seconds\npreprocessor": 1, "acepta": 1, "schottky.": 2, "20180204153241": 1, "schottky,": 3, "time:": 1, "8.10%": 1, "worldcat": 1, "signals\".": 1, "atribuci\u00f3n": 1, "receiving": 1, "malagasy": 1, "plantilla:gentilicio\n": 1, "sitio,": 1, "medalla": 3, "carl": 1, "\n\t\t\t\t\t\tobtenido": 1, "american": 1, "universidad": 1, "1830/1000000\npreprocessor": 1, "desarrolladores": 1, "humboldt": 1, "v\u00e1lvula": 1, "defecto": 1, "fundaci\u00f3n": 1, "tetrodo": 2, "\u092e\u0930\u093e\u0920\u0940": 1, "tetrode": 1, "wikimedia,": 1, "historial": 1, "31.175": 1, "termoi\u00f3nica": 2, "plantilla:ficha_de_persona\n": 1, "ocultas:": 1, "103144724\n": 1, "para": 4, "21/40\nexpensive": 1, "plantilla:referencias\n": 1, "1919": 1, "27.329": 1, "bajo": 1, "1915": 1, "viaf": 2, "cambios": 2, "llevan": 1, "superheterodyne": 1, "visited": 1, "enlazadas": 1, "este": 3, "\u0641\u0627\u0631\u0633\u06cc": 1, "esta": 2, "espont\u00e1neas": 1, "aparatos": 1, "argument": 1, "galardonado": 1, "efecto": 5, "\u00faltima": 1, "depth:": 1, "wikipedia\u00ae": 1, "1964": 1, "public\u00f3": 1, "1610": 1, "variantes": 1, "(1936)": 1, "nacionalidad": 1, "licencia": 1, "lugar": 1, "nuestros": 1, "hombres": 1, "usage:": 4, "p\u00e1ginas": 2, "m\u00f3viles": 1, "content:": 1, "literalmente": 1, "aplicarse": 1, "\u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be": 1, "science.": 1, "https://es.wikipedia.org/w/index.php?title=walter_h._schottky&oldid=103144724": 1, "aqu\u00ed": 1, "actualidad": 1, "m\u00e1ter": 1, "dieron": 1, "\u65e5\u672c\u8a9e": 1, "fen\u00f3menos": 1, "z\u00farich": 1, "p.\u00a0480.": 1, "cache": 1, "igual\u00a03.0": 1, "libre": 1, "libro": 1, ";\npueden": 1, "variaciones": 1, "fallecimiento": 1, "imprimir": 1, "report": 1, "a\u00f1os)": 1, "publicaci\u00f3n": 1, "118759183": 1, "a:\t\t\t\t\t": 1, "schottky": 9, "nuestra": 1, "portada": 1, "amplificadores": 1, "fallecidos": 1, "necesitan": 1, "profesional": 1, "distinciones": 1, "0.480": 1, "predecir": 1, "q60347": 1, "svenska": 1, "recientes": 1, "enlaces": 1, "tubos": 1, "qu\u00edmica": 1, "0/1500000\npost\u2010expand": 1, "siemens.": 1, "wikipedia": 1, "aviso": 1, "accedido": 1, "trabajaba": 1, "discovery": 1, "compartir": 1, "como": 1, "catal\u00e0": 1, "diodos": 1, "29.504": 1, "4.75%": 1, "(1964)": 1, "notificar": 1, "lccn": 2, "ahora": 1, "autoridades": 1, "categor\u00edas": 2, "\"for": 1, "contribuciones": 1, "universitario": 1, "\t\t\t\t\t": 1, "werner": 1, "privacidad": 2, "comprensi\u00f3n": 1, "bautizado": 1, "atribuir": 1, "navegaci\u00f3n": 3, "personales": 1, "discusi\u00f3n": 2, "walter": 3, "alto": 1, "parser": 2, "0000": 1, "0001": 1, "149887337": 1, "alemana": 1, "hughes": 3, "z\u00fcrich": 1, "proyectos": 1, "\u00e1nimo": 1, "invenci\u00f3n": 2, "parecido.": 1, "error": 1, "wikidata": 2, "w65h7jtk": 1, "plantilla:reemplazar\n": 1, "6.58%": 1, "responsabilidad": 1, "ingeniero": 1, "1406/2097152": 1, "\u0420\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439": 1, "enlace": 1, "enciclopedia": 1, "forchheim": 1, "euskara": 1, "\u00bb\t\t\t\t\t": 1, "emisi\u00f3n": 1, "\u00abpor": 1, "edwin": 1, "\u062a\u06c6\u0631\u06a9\u062c\u0647": 1, "tambi\u00e9n": 1, "occidental)": 1, "effect": 1, "embargo,": 1, "portal": 1, "candidatos": 2, "wikipedia:art\u00edculos": 7, "matem\u00e1tico": 1, "entre": 1, "siemens": 1, "1976": 2, "invent\u00f3": 1, "indonesia": 1, "formul\u00f3": 1, "disparo\".": 1, "3/500\nlua": 1, "38.716": 1, "plantilla:y-e\n": 1, "eesti": 1, "declaraci\u00f3n": 1, "english": 1, "medal\u00a0": 1, "inc.": 1, "referencias": 2, "sudoc": 1, "mientras": 1, "rubens": 1, "limitaci\u00f3n": 1, "educaci\u00f3n": 1, "doctoral": 1, "snac": 2, "royal": 1, "advancement": 1, "size:": 2, "puesto": 1, "friedrich": 2, "wikimedia": 1, "acerca": 1, "\u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0441\u044c\u043a\u0430": 1, "25.592": 1, "identificadores": 6, "marca": 1, "lietuvi\u0173": 1, "desarrollo": 1, "355.543": 1, "\nnewpp": 1, "\u4e2d\u6587": 1, "eswiki:pcache:idhash:1616127-0!canonical": 1, "recibi\u00f3": 1, "suiza": 2, "86400\ndynamic": 1, "p\u00e1gina": 4, "anomal\u00eda": 1, "\u0411\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0441\u043a\u0438": 1, "creative": 1, "semiconductores.": 1, "contacto": 1, "vistas": 1, "idiomas": 1, "suele": 1, "expansion": 2, "n2011002428": 1, "usar": 1, "screen-grid": 1, "true\ncpu": 1, "wikipedia:referenciar": 1, "algo": 1, "cb162100414": 1, "bytes\nhighest": 1, "fran\u00e7ais": 1, "19832/2097152": 1, "0.392": 1, "\n\t\t\t\t\tsaltar": 1, "donde": 1, "\u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u043a\u0430\u044f": 1, "pantalla": 2, "berl\u00edn": 1, "ayuda": 1, "pol\u00edtica": 1, "premio": 2, "8.64%": 1, "limit": 1, "1976,": 1, "nota:": 1, "alem\u00e1n": 1, "f\u00edsico": 3, "f\u00edsica": 2, "function": 1, "cl\u00e1usulas": 1, "gauss": 1, "wireless": 1, "alemania": 4, "with": 1, "heinrich": 1, "schrot": 3, "notas": 1, "recibir": 1, "5.34%": 1, "polski": 1, "25398128": 1, "datos": 1, "plantilla:problemas_art\u00edculo/validar\n": 1, "t\u00e9rminos": 1, "usted": 1, "crear": 2, "plantilla:metaplantilla_de_avisos\n": 1, "supervisor": 1, "armstrong": 1, "especiales": 1, "describe": 1, "necesita": 1, "1936.": 1, "archivo": 1, "leer": 1, "cuenta": 1, "rom\u00e2n\u0103": 1, "lucro.": 1, "\"peque\u00f1o": 1, "revision": 1, "node": 2, "tubo": 2, "mw1264\ncached": 1, "vac\u00edo,": 1, "generated": 1, "centralnotice": 1, "nederlands": 1, "b\u00fasqueda": 1, "elemento": 1, "edit\u00f3": 1, "muchos": 1, "time": 4}, "ranking": 5, "ruta": "crawled/Sphaeroderma.html", "enlaces": ["#mw-head", "#p-search", "/wiki/Ayuda:C%C3%B3mo_leer_una_ficha_de_tax%C3%B3n", "/wiki/Archivo:Sphaeroderma_rubidum01.jpg", "/wiki/Sphaeroderma_rubidum", "/wiki/Taxonom%C3%ADa", "/wiki/Dominio_(biolog%C3%ADa)", "/wiki/Eukarya", "/wiki/Reino_(biolog%C3%ADa)", "/wiki/Animalia", "/wiki/Ecdysozoa", "/wiki/Filo", "/wiki/Arthropoda", "/wiki/Hexapoda", "/wiki/Clase_(biolog%C3%ADa)", "/wiki/Insecta", "/wiki/Pterygota", "/wiki/Neoptera", "/wiki/Orden_(biolog%C3%ADa)", "/wiki/Coleoptera", "/wiki/Polyphaga", "/wiki/Cucujiformia", "/wiki/Chrysomeloidea", "/wiki/Familia_(biolog%C3%ADa)", "/wiki/Chrysomelidae", "/wiki/G%C3%A9nero_(biolog%C3%ADa)", "/wiki/James_Francis_Stephens", "https://www.wikidata.org/wiki/Q1941789", "/wiki/Escarabajo", "/wiki/Chrysomelidae", "/wiki/James_Francis_Stephens", "/wiki/1831", "#cite_note-1", "/wiki/Sphaeroderma_alishanensis", "/wiki/Sphaeroderma_ancora", "/wiki/Sphaeroderma_aoshimensis", "/wiki/Sphaeroderma_bakeri", "/wiki/Sphaeroderma_bambusae", "/wiki/Sphaeroderma_capitis", "/wiki/Sphaeroderma_carinatum", "/wiki/Sphaeroderma_chiengmaica", "/wiki/Sphaeroderma_doeberli", "/wiki/Sphaeroderma_fulvoornata", "/wiki/Sphaeroderma_furthi", "/wiki/Sphaeroderma_grossa", "/wiki/Sphaeroderma_laterimaculata", "/wiki/Sphaeroderma_leei", "/wiki/Sphaeroderma_luzonica", "/wiki/Sphaeroderma_maculatum", "/wiki/Sphaeroderma_minutissima", "/wiki/Sphaeroderma_minutissima", "/wiki/Sphaeroderma_miyatakei", "/wiki/Sphaeroderma_nagaii", "/wiki/Sphaeroderma_nakanishii", "/wiki/Sphaeroderma_nigroapicalis", "/wiki/Sphaeroderma_nigrocephalum", "/wiki/Sphaeroderma_pacholatkoi", "/wiki/Sphaeroderma_philippinica", "/wiki/Sphaeroderma_pseudapicale", "/wiki/Sphaeroderma_schereri", "/wiki/Sphaeroderma_tasadayca", "/wiki/Sphaeroderma_tripunctata", "/wiki/Sphaeroderma_varicolor", "/wiki/Sphaeroderma_viridis", "/w/index.php?title=Sphaeroderma&action=edit&section=1", "#cite_ref-1", "http://eol.org/pages/19790/overview", "/w/index.php?title=Sphaeroderma&action=edit&section=2", "https://nl.wikipedia.org/wiki/Sphaeroderma", "https://nl.wikipedia.org/wiki/Sphaeroderma?action=history", "/wiki/Wikipedia:Texto_de_la_Licencia_de_documentaci%C3%B3n_libre_de_GNU", "/wiki/Wikipedia:Texto_de_la_Licencia_Creative_Commons_Atribuci%C3%B3n-CompartirIgual_3.0_Unported", "/wiki/Wikimedia_Commons", "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Sphaeroderma", "/wiki/Wikispecies", "https://species.wikimedia.org/wiki/Sphaeroderma", "https://es.wikipedia.org/w/index.php?title=Sphaeroderma&oldid=88320545", "/wiki/Especial:Categor%C3%ADas", "/wiki/Categor%C3%ADa:Sphaeroderma", "/wiki/Especial:MiDiscusi%C3%B3n", "/wiki/Especial:MisContribuciones", "/w/index.php?title=Especial:Crear_una_cuenta&returnto=Sphaeroderma", "/w/index.php?title=Especial:Entrar&returnto=Sphaeroderma", "/wiki/Sphaeroderma", "/w/index.php?title=Discusi%C3%B3n:Sphaeroderma&action=edit&redlink=1", "/wiki/Sphaeroderma", "/w/index.php?title=Sphaeroderma&action=edit", "/w/index.php?title=Sphaeroderma&action=history", "/wiki/Wikipedia:Portada", "/wiki/Wikipedia:Portada", "/wiki/Portal:Comunidad", "/wiki/Portal:Actualidad", "/wiki/Especial:CambiosRecientes", "/wiki/Especial:P%C3%A1ginasNuevas", "/wiki/Especial:Aleatoria", "/wiki/Ayuda:Contenidos", "//donate.wikimedia.org/wiki/Special:FundraiserRedirector?utm_source=donate&utm_medium=sidebar&utm_campaign=C13_es.wikipedia.org&uselang=es", "/wiki/Wikipedia:Informes_de_error", "/w/index.php?title=Especial:Libro&bookcmd=book_creator&referer=Sphaeroderma", "/w/index.php?title=Especial:ElectronPdf&page=Sphaeroderma&action=show-download-screen", "/w/index.php?title=Sphaeroderma&printable=yes", "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Sphaeroderma", "https://species.wikimedia.org/wiki/Sphaeroderma", "/wiki/Especial:LoQueEnlazaAqu%C3%AD/Sphaeroderma", "/wiki/Especial:CambiosEnEnlazadas/Sphaeroderma", "//commons.wikimedia.org/wiki/Special:UploadWizard?uselang=es", "/wiki/Especial:P%C3%A1ginasEspeciales", "/w/index.php?title=Sphaeroderma&oldid=88320545", "/w/index.php?title=Sphaeroderma&action=info", "https://www.wikidata.org/wiki/Special:EntityPage/Q1941789", "/w/index.php?title=Especial:Citar&page=Sphaeroderma&id=88320545", "https://en.wikipedia.org/wiki/Sphaeroderma", "https://fr.wikipedia.org/wiki/Sphaeroderma", "https://nl.wikipedia.org/wiki/Sphaeroderma", "https://ru.wikipedia.org/wiki/Sphaeroderma", "https://sv.wikipedia.org/wiki/Sphaeroderma", "https://vi.wikipedia.org/wiki/Sphaeroderma", "https://www.wikidata.org/wiki/Special:EntityPage/Q1941789#sitelinks-wikipedia", "//es.wikipedia.org/wiki/Wikipedia:Texto_de_la_Licencia_Creative_Commons_Atribuci%C3%B3n-CompartirIgual_3.0_Unported", "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/", "//wikimediafoundation.org/wiki/Terms_of_Use", "//wikimediafoundation.org/wiki/Privacy_policy", "//www.wikimediafoundation.org/", "https://meta.wikimedia.org/wiki/Privacy_policy/es", "/wiki/Wikipedia:Acerca_de", "/wiki/Wikipedia:Limitaci%C3%B3n_general_de_responsabilidad", "https://www.mediawiki.org/wiki/Special:MyLanguage/How_to_contribute", "https://wikimediafoundation.org/wiki/Cookie_statement/es", "//es.m.wikipedia.org/w/index.php?title=Sphaeroderma&mobileaction=toggle_view_mobile", "https://wikimediafoundation.org/", "//www.mediawiki.org/"], "titulo": "Sphaeroderma - Wikipedia, la enciclopedia libre"}}, {"https://es.wikipedia.org/wiki/Nernier": {"palabras": {"acreditada": 1, "21.293": 1, "adicionales.": 1, "art\u00edculo": 3, "numerosas": 1, "saved": 1, "diciembre": 1, "as\u00ed": 1, "comunidad": 1, "seconds\nreal": 1, "hermann": 2, "include": 1, "herramientas": 2, "barrera": 1, "aparezcan": 1, "ingenieros": 1, "alma": 1, "nacidos": 1, "(1962)": 1, "commons": 2, "importantes": 1, "2010.": 1, "cookies": 1, "deutsch": 1, "est\u00e1": 1, "invention": 1, "55830": 1, "werner-von-siemens-ring": 1, "pretzfeld,": 1, "disponible": 1, "expiry:": 1, "23.949": 1, "m\u00e9todo": 1, "donaciones": 1, "method": 1, "inal\u00e1mbricas\u00bb.": 1, "desempe\u00f1o": 1, "report\nparsed": 1, "versi\u00f3n": 2, "pionera": 1, "profesor": 1, "\u010ce\u0161tina": 1, "hab\u00eda": 1, "espacios": 1, "honor": 1, "1936": 1, "julio": 2, "6.96%": 1, "wikipedia,": 1, "texto": 1, "italiano": 1, "otros": 2, "planck": 1, "nuevas": 1, "secci\u00f3n": 1, "mb/50": 1, "nobel": 2, "20180204153241\ncache": 1, "ellos": 1, "memory": 1, "ocupaci\u00f3n": 1, "permanente": 1, "-total\n": 1, "concedida": 1, "inventado": 1, "\ntransclusion": 1, "emission": 1, "seconds\nlua": 1, "count:": 3, "thermionic": 1, "demuestra": 1, "normativa": 1, "(1851-1935).": 1, "acceder": 1, "descargar": 1, "organizaci\u00f3n": 1, "science": 1, "bytes\ntemplate": 1, "19:44.": 1, "control": 1, "imprimir/exportar": 1, "6.10%": 1, "0.301/10.000": 1, "enlaza": 1, "utiliza": 1, "teor\u00eda": 1, "nombre": 1, "5.71%": 1, "36.293": 1, "(data)": 1, "1886": 2, "editar": 4, "(\u0442\u0430\u0440\u0430\u0448\u043a\u0435\u0432\u0456\u0446\u0430)\u200e": 1, "nacimiento": 1, "plantilla:nf\n": 1, "padre": 1, "vac\u00edo": 1, "registrada": 1, "f\u00edsicos": 1, "anillo": 1, "bahasa": 1, "1886,": 1, "portugu\u00eas": 1, "448.099": 1, "proc.": 1, "se\u00f1ales": 1, "79.34%": 1, "isni": 2, "personal": 1, "men\u00fa": 1, "labor": 1, "buscar": 1, "2017": 1, "\u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629": 1, "marzo": 2, "timestamp": 1, "7.08": 1, "plantilla:listaref\n": 1, "association": 1, "0530": 1, "subir": 1, "aleatoria": 1, "m\u00e1s": 1, "1938,": 1, "t\u00e9cnicos,": 1, "descubrimiento": 1, "citar": 1, "nombres": 1, "superheterodino": 2, "(%,ms,calls,template)\n100.00%": 1, "society": 1, "informaci\u00f3n": 3, "seconds\npreprocessor": 1, "acepta": 1, "schottky.": 2, "20180204153241": 1, "schottky,": 3, "time:": 1, "8.10%": 1, "worldcat": 1, "signals\".": 1, "atribuci\u00f3n": 1, "receiving": 1, "malagasy": 1, "plantilla:gentilicio\n": 1, "sitio,": 1, "medalla": 3, "carl": 1, "\n\t\t\t\t\t\tobtenido": 1, "american": 1, "universidad": 1, "1830/1000000\npreprocessor": 1, "desarrolladores": 1, "humboldt": 1, "v\u00e1lvula": 1, "defecto": 1, "fundaci\u00f3n": 1, "tetrodo": 2, "\u092e\u0930\u093e\u0920\u0940": 1, "tetrode": 1, "wikimedia,": 1, "historial": 1, "31.175": 1, "termoi\u00f3nica": 2, "plantilla:ficha_de_persona\n": 1, "ocultas:": 1, "103144724\n": 1, "para": 4, "21/40\nexpensive": 1, "plantilla:referencias\n": 1, "1919": 1, "27.329": 1, "bajo": 1, "1915": 1, "viaf": 2, "cambios": 2, "llevan": 1, "superheterodyne": 1, "visited": 1, "enlazadas": 1, "este": 3, "\u0641\u0627\u0631\u0633\u06cc": 1, "esta": 2, "espont\u00e1neas": 1, "aparatos": 1, "argument": 1, "galardonado": 1, "efecto": 5, "\u00faltima": 1, "depth:": 1, "wikipedia\u00ae": 1, "1964": 1, "public\u00f3": 1, "1610": 1, "variantes": 1, "(1936)": 1, "nacionalidad": 1, "licencia": 1, "lugar": 1, "nuestros": 1, "hombres": 1, "usage:": 4, "p\u00e1ginas": 2, "m\u00f3viles": 1, "content:": 1, "literalmente": 1, "aplicarse": 1, "\u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be": 1, "science.": 1, "https://es.wikipedia.org/w/index.php?title=walter_h._schottky&oldid=103144724": 1, "aqu\u00ed": 1, "actualidad": 1, "m\u00e1ter": 1, "dieron": 1, "\u65e5\u672c\u8a9e": 1, "fen\u00f3menos": 1, "z\u00farich": 1, "p.\u00a0480.": 1, "cache": 1, "igual\u00a03.0": 1, "libre": 1, "libro": 1, ";\npueden": 1, "variaciones": 1, "fallecimiento": 1, "imprimir": 1, "report": 1, "a\u00f1os)": 1, "publicaci\u00f3n": 1, "118759183": 1, "a:\t\t\t\t\t": 1, "schottky": 9, "nuestra": 1, "portada": 1, "amplificadores": 1, "fallecidos": 1, "necesitan": 1, "profesional": 1, "distinciones": 1, "0.480": 1, "predecir": 1, "q60347": 1, "svenska": 1, "recientes": 1, "enlaces": 1, "tubos": 1, "qu\u00edmica": 1, "0/1500000\npost\u2010expand": 1, "siemens.": 1, "wikipedia": 1, "aviso": 1, "accedido": 1, "trabajaba": 1, "discovery": 1, "compartir": 1, "como": 1, "catal\u00e0": 1, "diodos": 1, "29.504": 1, "4.75%": 1, "(1964)": 1, "notificar": 1, "lccn": 2, "ahora": 1, "autoridades": 1, "categor\u00edas": 2, "\"for": 1, "contribuciones": 1, "universitario": 1, "\t\t\t\t\t": 1, "werner": 1, "privacidad": 2, "comprensi\u00f3n": 1, "bautizado": 1, "atribuir": 1, "navegaci\u00f3n": 3, "personales": 1, "discusi\u00f3n": 2, "walter": 3, "alto": 1, "parser": 2, "0000": 1, "0001": 1, "149887337": 1, "alemana": 1, "hughes": 3, "z\u00fcrich": 1, "proyectos": 1, "\u00e1nimo": 1, "invenci\u00f3n": 2, "parecido.": 1, "error": 1, "wikidata": 2, "w65h7jtk": 1, "plantilla:reemplazar\n": 1, "6.58%": 1, "responsabilidad": 1, "ingeniero": 1, "1406/2097152": 1, "\u0420\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439": 1, "enlace": 1, "enciclopedia": 1, "forchheim": 1, "euskara": 1, "\u00bb\t\t\t\t\t": 1, "emisi\u00f3n": 1, "\u00abpor": 1, "edwin": 1, "\u062a\u06c6\u0631\u06a9\u062c\u0647": 1, "tambi\u00e9n": 1, "occidental)": 1, "effect": 1, "embargo,": 1, "portal": 1, "candidatos": 2, "wikipedia:art\u00edculos": 7, "matem\u00e1tico": 1, "entre": 1, "siemens": 1, "1976": 2, "invent\u00f3": 1, "indonesia": 1, "formul\u00f3": 1, "disparo\".": 1, "3/500\nlua": 1, "38.716": 1, "plantilla:y-e\n": 1, "eesti": 1, "declaraci\u00f3n": 1, "english": 1, "medal\u00a0": 1, "inc.": 1, "referencias": 2, "sudoc": 1, "mientras": 1, "rubens": 1, "limitaci\u00f3n": 1, "educaci\u00f3n": 1, "doctoral": 1, "snac": 2, "royal": 1, "advancement": 1, "size:": 2, "puesto": 1, "friedrich": 2, "wikimedia": 1, "acerca": 1, "\u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0441\u044c\u043a\u0430": 1, "25.592": 1, "identificadores": 6, "marca": 1, "lietuvi\u0173": 1, "desarrollo": 1, "355.543": 1, "\nnewpp": 1, "\u4e2d\u6587": 1, "eswiki:pcache:idhash:1616127-0!canonical": 1, "recibi\u00f3": 1, "suiza": 2, "86400\ndynamic": 1, "p\u00e1gina": 4, "anomal\u00eda": 1, "\u0411\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0441\u043a\u0438": 1, "creative": 1, "semiconductores.": 1, "contacto": 1, "vistas": 1, "idiomas": 1, "suele": 1, "expansion": 2, "n2011002428": 1, "usar": 1, "screen-grid": 1, "true\ncpu": 1, "wikipedia:referenciar": 1, "algo": 1, "cb162100414": 1, "bytes\nhighest": 1, "fran\u00e7ais": 1, "19832/2097152": 1, "0.392": 1, "\n\t\t\t\t\tsaltar": 1, "donde": 1, "\u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u043a\u0430\u044f": 1, "pantalla": 2, "berl\u00edn": 1, "ayuda": 1, "pol\u00edtica": 1, "premio": 2, "8.64%": 1, "limit": 1, "1976,": 1, "nota:": 1, "alem\u00e1n": 1, "f\u00edsico": 3, "f\u00edsica": 2, "function": 1, "cl\u00e1usulas": 1, "gauss": 1, "wireless": 1, "alemania": 4, "with": 1, "heinrich": 1, "schrot": 3, "notas": 1, "recibir": 1, "5.34%": 1, "polski": 1, "25398128": 1, "datos": 1, "plantilla:problemas_art\u00edculo/validar\n": 1, "t\u00e9rminos": 1, "usted": 1, "crear": 2, "plantilla:metaplantilla_de_avisos\n": 1, "supervisor": 1, "armstrong": 1, "especiales": 1, "describe": 1, "necesita": 1, "1936.": 1, "archivo": 1, "leer": 1, "cuenta": 1, "rom\u00e2n\u0103": 1, "lucro.": 1, "\"peque\u00f1o": 1, "revision": 1, "node": 2, "tubo": 2, "mw1264\ncached": 1, "vac\u00edo,": 1, "generated": 1, "centralnotice": 1, "nederlands": 1, "b\u00fasqueda": 1, "elemento": 1, "edit\u00f3": 1, "muchos": 1, "time": 4}, "ranking": 5, "ruta": "crawled/Nernier.html", "enlaces": ["#mw-head", "#p-search", "/wiki/Entidad_subnacional", "/wiki/Archivo:Blason_ville_fr_Nernier.svg", "/wiki/Archivo:France_location_map-Regions_and_departements-2016.svg", "/wiki/Archivo:Map_commune_FR_insee_code_74199.png", "/wiki/Coordenadas_geogr%C3%A1ficas", "http://tools.wmflabs.org/geohack/geohack.php?language=es&pagename=Nernier&params=46.365555555556_N_6.3036111111111_E_type:city", "/wiki/Coordenadas_geogr%C3%A1ficas", "http://tools.wmflabs.org/geohack/geohack.php?language=es&pagename=Nernier&params=46.365555555556_N_6.3036111111111_E_type:city", "/wiki/Entidad_subnacional", "/wiki/Comuna_francesa", "/wiki/Anexo:Pa%C3%ADses", "/wiki/Francia", "/wiki/Regiones_de_Francia", "/wiki/Auvernia-R%C3%B3dano-Alpes", "/wiki/Departamentos_de_Francia", "/wiki/Alta_Saboya", "/wiki/Distritos_de_Francia", "/wiki/Distrito_de_Thonon-les-Bains", "/wiki/Cantones_de_Francia", "/wiki/Cant%C3%B3n_de_Douvaine", "/wiki/Mancomunidades_de_Francia", "/w/index.php?title=Communaut%C3%A9_de_communes_du_Bas-Chablais&action=edit&redlink=1", "/wiki/%C3%81rea", "/wiki/Kil%C3%B3metro_cuadrado", "/wiki/Poblaci%C3%B3n", "/wiki/Densidad_de_poblaci%C3%B3n", "/wiki/Huso_horario", "/wiki/Horario_de_verano", "/wiki/CEST", "/wiki/Tiempo_Coordinado_Universal", "/wiki/C%C3%B3digo_postal", "#cite_note-1", "/wiki/C%C3%B3digo_INSEE", "#cite_note-INSEE_poblaci\u00f3n-2", "/wiki/Archivo:Maisons_sur_le_lac_%C3%A0_Nernier.JPG", "https://www.wikidata.org/wiki/Q784633", "/wiki/Francia", "/wiki/Auvernia-R%C3%B3dano-Alpes", "/wiki/Departamentos_de_Francia", "/wiki/Alta_Saboya", "/wiki/Distrito_de_Thonon-les-Bains", "/wiki/Douvaine", "/wiki/1999", "/wiki/Lago_L%C3%A9man", "/w/index.php?title=Nernier&action=edit&section=1", "/wiki/1962", "/wiki/1999", "/wiki/Institut_National_de_la_Statistique_et_des_%C3%89tudes_%C3%89conomiques", "http://www.insee.fr/fr/methodes/default.asp?page=definitions/pop-sans-double-comptes-rp99.htm", "#cite_ref-1", "http://www.codeposte.com/home.php?s_keyword=74140", "#cite_ref-INSEE_poblaci\u00f3n_2-0", "/wiki/Institut_National_de_la_Statistique_et_des_%C3%89tudes_%C3%89conomiques", "http://www.insee.fr/fr/ppp/bases-de-donnees/recensement/populations-legales/commune.asp?annee=2012&depcom=74199", "https://es.wikipedia.org/w/index.php?title=Nernier&oldid=96099645", "/wiki/Especial:Categor%C3%ADas", "/wiki/Categor%C3%ADa:Localidades_de_Alta_Saboya", "/wiki/Categor%C3%ADa:Wikipedia:Art%C3%ADculos_con_datos_locales", "/wiki/Categor%C3%ADa:Wikipedia:Art%C3%ADculos_con_ficha_sin_actualizar", "/wiki/Especial:MiDiscusi%C3%B3n", "/wiki/Especial:MisContribuciones", "/w/index.php?title=Especial:Crear_una_cuenta&returnto=Nernier", "/w/index.php?title=Especial:Entrar&returnto=Nernier", "/wiki/Nernier", "/w/index.php?title=Discusi%C3%B3n:Nernier&action=edit&redlink=1", "/wiki/Nernier", "/w/index.php?title=Nernier&action=edit", "/w/index.php?title=Nernier&action=history", "/wiki/Wikipedia:Portada", "/wiki/Wikipedia:Portada", "/wiki/Portal:Comunidad", "/wiki/Portal:Actualidad", "/wiki/Especial:CambiosRecientes", "/wiki/Especial:P%C3%A1ginasNuevas", "/wiki/Especial:Aleatoria", "/wiki/Ayuda:Contenidos", "//donate.wikimedia.org/wiki/Special:FundraiserRedirector?utm_source=donate&utm_medium=sidebar&utm_campaign=C13_es.wikipedia.org&uselang=es", "/wiki/Wikipedia:Informes_de_error", "/w/index.php?title=Especial:Libro&bookcmd=book_creator&referer=Nernier", "/w/index.php?title=Especial:ElectronPdf&page=Nernier&action=show-download-screen", "/w/index.php?title=Nernier&printable=yes", "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Nernier", "/wiki/Especial:LoQueEnlazaAqu%C3%AD/Nernier", "/wiki/Especial:CambiosEnEnlazadas/Nernier", "//commons.wikimedia.org/wiki/Special:UploadWizard?uselang=es", "/wiki/Especial:P%C3%A1ginasEspeciales", "/w/index.php?title=Nernier&oldid=96099645", "/w/index.php?title=Nernier&action=info", "https://www.wikidata.org/wiki/Special:EntityPage/Q784633", "/w/index.php?title=Especial:Citar&page=Nernier&id=96099645", "https://ca.wikipedia.org/wiki/Nernier", "https://ceb.wikipedia.org/wiki/Nernier", "https://de.wikipedia.org/wiki/Nernier", "https://en.wikipedia.org/wiki/Nernier", "https://eo.wikipedia.org/wiki/Nernier", "https://eu.wikipedia.org/wiki/Nernier", "https://fr.wikipedia.org/wiki/Nernier", "https://frp.wikipedia.org/wiki/N%C3%A8rni%C3%A9r", "https://hu.wikipedia.org/wiki/Nernier", "https://it.wikipedia.org/wiki/Nernier", "https://la.wikipedia.org/wiki/Nernia", "https://lmo.wikipedia.org/wiki/Nernier", "https://ms.wikipedia.org/wiki/Nernier", "https://nl.wikipedia.org/wiki/Nernier", "https://oc.wikipedia.org/wiki/Nernier", "https://pl.wikipedia.org/wiki/Nernier", "https://ro.wikipedia.org/wiki/Nernier", "https://sk.wikipedia.org/wiki/Nernier", "https://sv.wikipedia.org/wiki/Nernier", "https://uk.wikipedia.org/wiki/%D0%9D%D0%B5%D1%80%D0%BD%D1%8C%D1%94", "https://uz.wikipedia.org/wiki/Nernier", "https://vi.wikipedia.org/wiki/Nernier", "https://vo.wikipedia.org/wiki/Nernier", "https://war.wikipedia.org/wiki/Nernier", "https://zh-min-nan.wikipedia.org/wiki/Nernier", "https://www.wikidata.org/wiki/Special:EntityPage/Q784633#sitelinks-wikipedia", "//es.wikipedia.org/wiki/Wikipedia:Texto_de_la_Licencia_Creative_Commons_Atribuci%C3%B3n-CompartirIgual_3.0_Unported", "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/", "//wikimediafoundation.org/wiki/Terms_of_Use", "//wikimediafoundation.org/wiki/Privacy_policy", "//www.wikimediafoundation.org/", "https://meta.wikimedia.org/wiki/Privacy_policy/es", "/wiki/Wikipedia:Acerca_de", "/wiki/Wikipedia:Limitaci%C3%B3n_general_de_responsabilidad", "https://www.mediawiki.org/wiki/Special:MyLanguage/How_to_contribute", "https://wikimediafoundation.org/wiki/Cookie_statement/es", "//es.m.wikipedia.org/w/index.php?title=Nernier&mobileaction=toggle_view_mobile", "https://wikimediafoundation.org/", "//www.mediawiki.org/"], "titulo": "Nernier - Wikipedia, la enciclopedia libre"}}, {"https://es.wikipedia.org/wiki/Tiro_Pr%C3%A1ctico": {"palabras": {"acreditada": 1, "21.293": 1, "adicionales.": 1, "art\u00edculo": 3, "numerosas": 1, "saved": 1, "diciembre": 1, "as\u00ed": 1, "comunidad": 1, "seconds\nreal": 1, "hermann": 2, "include": 1, "herramientas": 2, "barrera": 1, "aparezcan": 1, "ingenieros": 1, "alma": 1, "nacidos": 1, "(1962)": 1, "commons": 2, "importantes": 1, "2010.": 1, "cookies": 1, "deutsch": 1, "est\u00e1": 1, "invention": 1, "55830": 1, "werner-von-siemens-ring": 1, "pretzfeld,": 1, "disponible": 1, "expiry:": 1, "23.949": 1, "m\u00e9todo": 1, "donaciones": 1, "method": 1, "inal\u00e1mbricas\u00bb.": 1, "desempe\u00f1o": 1, "report\nparsed": 1, "versi\u00f3n": 2, "pionera": 1, "profesor": 1, "\u010ce\u0161tina": 1, "hab\u00eda": 1, "espacios": 1, "honor": 1, "1936": 1, "julio": 2, "6.96%": 1, "wikipedia,": 1, "texto": 1, "italiano": 1, "otros": 2, "planck": 1, "nuevas": 1, "secci\u00f3n": 1, "mb/50": 1, "nobel": 2, "20180204153241\ncache": 1, "ellos": 1, "memory": 1, "ocupaci\u00f3n": 1, "permanente": 1, "-total\n": 1, "concedida": 1, "inventado": 1, "\ntransclusion": 1, "emission": 1, "seconds\nlua": 1, "count:": 3, "thermionic": 1, "demuestra": 1, "normativa": 1, "(1851-1935).": 1, "acceder": 1, "descargar": 1, "organizaci\u00f3n": 1, "science": 1, "bytes\ntemplate": 1, "19:44.": 1, "control": 1, "imprimir/exportar": 1, "6.10%": 1, "0.301/10.000": 1, "enlaza": 1, "utiliza": 1, "teor\u00eda": 1, "nombre": 1, "5.71%": 1, "36.293": 1, "(data)": 1, "1886": 2, "editar": 4, "(\u0442\u0430\u0440\u0430\u0448\u043a\u0435\u0432\u0456\u0446\u0430)\u200e": 1, "nacimiento": 1, "plantilla:nf\n": 1, "padre": 1, "vac\u00edo": 1, "registrada": 1, "f\u00edsicos": 1, "anillo": 1, "bahasa": 1, "1886,": 1, "portugu\u00eas": 1, "448.099": 1, "proc.": 1, "se\u00f1ales": 1, "79.34%": 1, "isni": 2, "personal": 1, "men\u00fa": 1, "labor": 1, "buscar": 1, "2017": 1, "\u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629": 1, "marzo": 2, "timestamp": 1, "7.08": 1, "plantilla:listaref\n": 1, "association": 1, "0530": 1, "subir": 1, "aleatoria": 1, "m\u00e1s": 1, "1938,": 1, "t\u00e9cnicos,": 1, "descubrimiento": 1, "citar": 1, "nombres": 1, "superheterodino": 2, "(%,ms,calls,template)\n100.00%": 1, "society": 1, "informaci\u00f3n": 3, "seconds\npreprocessor": 1, "acepta": 1, "schottky.": 2, "20180204153241": 1, "schottky,": 3, "time:": 1, "8.10%": 1, "worldcat": 1, "signals\".": 1, "atribuci\u00f3n": 1, "receiving": 1, "malagasy": 1, "plantilla:gentilicio\n": 1, "sitio,": 1, "medalla": 3, "carl": 1, "\n\t\t\t\t\t\tobtenido": 1, "american": 1, "universidad": 1, "1830/1000000\npreprocessor": 1, "desarrolladores": 1, "humboldt": 1, "v\u00e1lvula": 1, "defecto": 1, "fundaci\u00f3n": 1, "tetrodo": 2, "\u092e\u0930\u093e\u0920\u0940": 1, "tetrode": 1, "wikimedia,": 1, "historial": 1, "31.175": 1, "termoi\u00f3nica": 2, "plantilla:ficha_de_persona\n": 1, "ocultas:": 1, "103144724\n": 1, "para": 4, "21/40\nexpensive": 1, "plantilla:referencias\n": 1, "1919": 1, "27.329": 1, "bajo": 1, "1915": 1, "viaf": 2, "cambios": 2, "llevan": 1, "superheterodyne": 1, "visited": 1, "enlazadas": 1, "este": 3, "\u0641\u0627\u0631\u0633\u06cc": 1, "esta": 2, "espont\u00e1neas": 1, "aparatos": 1, "argument": 1, "galardonado": 1, "efecto": 5, "\u00faltima": 1, "depth:": 1, "wikipedia\u00ae": 1, "1964": 1, "public\u00f3": 1, "1610": 1, "variantes": 1, "(1936)": 1, "nacionalidad": 1, "licencia": 1, "lugar": 1, "nuestros": 1, "hombres": 1, "usage:": 4, "p\u00e1ginas": 2, "m\u00f3viles": 1, "content:": 1, "literalmente": 1, "aplicarse": 1, "\u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be": 1, "science.": 1, "https://es.wikipedia.org/w/index.php?title=walter_h._schottky&oldid=103144724": 1, "aqu\u00ed": 1, "actualidad": 1, "m\u00e1ter": 1, "dieron": 1, "\u65e5\u672c\u8a9e": 1, "fen\u00f3menos": 1, "z\u00farich": 1, "p.\u00a0480.": 1, "cache": 1, "igual\u00a03.0": 1, "libre": 1, "libro": 1, ";\npueden": 1, "variaciones": 1, "fallecimiento": 1, "imprimir": 1, "report": 1, "a\u00f1os)": 1, "publicaci\u00f3n": 1, "118759183": 1, "a:\t\t\t\t\t": 1, "schottky": 9, "nuestra": 1, "portada": 1, "amplificadores": 1, "fallecidos": 1, "necesitan": 1, "profesional": 1, "distinciones": 1, "0.480": 1, "predecir": 1, "q60347": 1, "svenska": 1, "recientes": 1, "enlaces": 1, "tubos": 1, "qu\u00edmica": 1, "0/1500000\npost\u2010expand": 1, "siemens.": 1, "wikipedia": 1, "aviso": 1, "accedido": 1, "trabajaba": 1, "discovery": 1, "compartir": 1, "como": 1, "catal\u00e0": 1, "diodos": 1, "29.504": 1, "4.75%": 1, "(1964)": 1, "notificar": 1, "lccn": 2, "ahora": 1, "autoridades": 1, "categor\u00edas": 2, "\"for": 1, "contribuciones": 1, "universitario": 1, "\t\t\t\t\t": 1, "werner": 1, "privacidad": 2, "comprensi\u00f3n": 1, "bautizado": 1, "atribuir": 1, "navegaci\u00f3n": 3, "personales": 1, "discusi\u00f3n": 2, "walter": 3, "alto": 1, "parser": 2, "0000": 1, "0001": 1, "149887337": 1, "alemana": 1, "hughes": 3, "z\u00fcrich": 1, "proyectos": 1, "\u00e1nimo": 1, "invenci\u00f3n": 2, "parecido.": 1, "error": 1, "wikidata": 2, "w65h7jtk": 1, "plantilla:reemplazar\n": 1, "6.58%": 1, "responsabilidad": 1, "ingeniero": 1, "1406/2097152": 1, "\u0420\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439": 1, "enlace": 1, "enciclopedia": 1, "forchheim": 1, "euskara": 1, "\u00bb\t\t\t\t\t": 1, "emisi\u00f3n": 1, "\u00abpor": 1, "edwin": 1, "\u062a\u06c6\u0631\u06a9\u062c\u0647": 1, "tambi\u00e9n": 1, "occidental)": 1, "effect": 1, "embargo,": 1, "portal": 1, "candidatos": 2, "wikipedia:art\u00edculos": 7, "matem\u00e1tico": 1, "entre": 1, "siemens": 1, "1976": 2, "invent\u00f3": 1, "indonesia": 1, "formul\u00f3": 1, "disparo\".": 1, "3/500\nlua": 1, "38.716": 1, "plantilla:y-e\n": 1, "eesti": 1, "declaraci\u00f3n": 1, "english": 1, "medal\u00a0": 1, "inc.": 1, "referencias": 2, "sudoc": 1, "mientras": 1, "rubens": 1, "limitaci\u00f3n": 1, "educaci\u00f3n": 1, "doctoral": 1, "snac": 2, "royal": 1, "advancement": 1, "size:": 2, "puesto": 1, "friedrich": 2, "wikimedia": 1, "acerca": 1, "\u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0441\u044c\u043a\u0430": 1, "25.592": 1, "identificadores": 6, "marca": 1, "lietuvi\u0173": 1, "desarrollo": 1, "355.543": 1, "\nnewpp": 1, "\u4e2d\u6587": 1, "eswiki:pcache:idhash:1616127-0!canonical": 1, "recibi\u00f3": 1, "suiza": 2, "86400\ndynamic": 1, "p\u00e1gina": 4, "anomal\u00eda": 1, "\u0411\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0441\u043a\u0438": 1, "creative": 1, "semiconductores.": 1, "contacto": 1, "vistas": 1, "idiomas": 1, "suele": 1, "expansion": 2, "n2011002428": 1, "usar": 1, "screen-grid": 1, "true\ncpu": 1, "wikipedia:referenciar": 1, "algo": 1, "cb162100414": 1, "bytes\nhighest": 1, "fran\u00e7ais": 1, "19832/2097152": 1, "0.392": 1, "\n\t\t\t\t\tsaltar": 1, "donde": 1, "\u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u043a\u0430\u044f": 1, "pantalla": 2, "berl\u00edn": 1, "ayuda": 1, "pol\u00edtica": 1, "premio": 2, "8.64%": 1, "limit": 1, "1976,": 1, "nota:": 1, "alem\u00e1n": 1, "f\u00edsico": 3, "f\u00edsica": 2, "function": 1, "cl\u00e1usulas": 1, "gauss": 1, "wireless": 1, "alemania": 4, "with": 1, "heinrich": 1, "schrot": 3, "notas": 1, "recibir": 1, "5.34%": 1, "polski": 1, "25398128": 1, "datos": 1, "plantilla:problemas_art\u00edculo/validar\n": 1, "t\u00e9rminos": 1, "usted": 1, "crear": 2, "plantilla:metaplantilla_de_avisos\n": 1, "supervisor": 1, "armstrong": 1, "especiales": 1, "describe": 1, "necesita": 1, "1936.": 1, "archivo": 1, "leer": 1, "cuenta": 1, "rom\u00e2n\u0103": 1, "lucro.": 1, "\"peque\u00f1o": 1, "revision": 1, "node": 2, "tubo": 2, "mw1264\ncached": 1, "vac\u00edo,": 1, "generated": 1, "centralnotice": 1, "nederlands": 1, "b\u00fasqueda": 1, "elemento": 1, "edit\u00f3": 1, "muchos": 1, "time": 4}, "ranking": 5, "ruta": "crawled/Tiro_Pr%C3%A1ctico.html", "enlaces": ["#mw-head", "#p-search", "/wiki/Ayuda:Wikificar", "//es.wikipedia.org/w/index.php?title=Tiro_Pr%C3%A1ctico&action=edit", "/wiki/Wikipedia:Manual_de_estilo", "/wiki/Tiro_deportivo", "/wiki/Entrenamiento", "/wiki/Polic%C3%ADa", "/wiki/Delito", "/wiki/Deporte", "/wiki/Pa%C3%ADses", "#Origen_y_ente_rector", "#Descripci\u00f3n", "#Puntuaci\u00f3n", "#Un_deporte_distinto", "#Tipos_de_blanco", "#Vestimenta", "#Referencias", "#Enlaces_externos", "/w/index.php?title=Tiro_Pr%C3%A1ctico&action=edit&section=1", "http://www.ipsc.org/", "/wiki/Columbia_(Misuri)", "/wiki/Missouri", "/wiki/Deporte", "/w/index.php?title=Jeff_Cooper&action=edit&redlink=1", "/wiki/Estados_Unidos", "http://www.uspsa.org/", "/wiki/Pistola", "http://www.idpa.com/", "/wiki/Deporte", "/w/index.php?title=Tiro_Pr%C3%A1ctico&action=edit&section=2", "/wiki/Arma_de_fuego", "/wiki/Calibre_(armas_de_fuego)", "/wiki/Pistola", "/wiki/Fusil", "/wiki/Escopeta", "/wiki/Airsoft", "http://web.archive.org/web/http://www.tpairsoft.com.ar", "/w/index.php?title=Tiro_Pr%C3%A1ctico&action=edit&section=3", "/wiki/Cron%C3%B3grafo", "http://ipsc.org/", "/w/index.php?title=Tiro_Pr%C3%A1ctico&action=edit&section=4", "/w/index.php?title=Tiro_Pr%C3%A1ctico&action=edit&section=5", "/w/index.php?title=Tiro_Pr%C3%A1ctico&action=edit&section=6", "/w/index.php?title=Tiro_Pr%C3%A1ctico&action=edit&section=7", "http://ipsc.org/", "/w/index.php?title=Tiro_Pr%C3%A1ctico&action=edit&section=8", "https://www.ipsc.org", "https://www.ipsc.org/ipsc/regions.php", "https://es.wikipedia.org/w/index.php?title=Tiro_Pr\u00e1ctico&oldid=92040757", "/wiki/Especial:Categor%C3%ADas", "/wiki/Categor%C3%ADa:Tiro_deportivo", "/wiki/Categor%C3%ADa:Wikipedia:Wikificar", "/wiki/Categor%C3%ADa:Wikipedia:Wikificar_deporte", "/wiki/Especial:MiDiscusi%C3%B3n", "/wiki/Especial:MisContribuciones", "/w/index.php?title=Especial:Crear_una_cuenta&returnto=Tiro+Pr%C3%A1ctico", "/w/index.php?title=Especial:Entrar&returnto=Tiro+Pr%C3%A1ctico", "/wiki/Tiro_Pr%C3%A1ctico", "/w/index.php?title=Discusi%C3%B3n:Tiro_Pr%C3%A1ctico&action=edit&redlink=1", "/wiki/Tiro_Pr%C3%A1ctico", "/w/index.php?title=Tiro_Pr%C3%A1ctico&action=edit", "/w/index.php?title=Tiro_Pr%C3%A1ctico&action=history", "/wiki/Wikipedia:Portada", "/wiki/Wikipedia:Portada", "/wiki/Portal:Comunidad", "/wiki/Portal:Actualidad", "/wiki/Especial:CambiosRecientes", "/wiki/Especial:P%C3%A1ginasNuevas", "/wiki/Especial:Aleatoria", "/wiki/Ayuda:Contenidos", "//donate.wikimedia.org/wiki/Special:FundraiserRedirector?utm_source=donate&utm_medium=sidebar&utm_campaign=C13_es.wikipedia.org&uselang=es", "/wiki/Wikipedia:Informes_de_error", "/w/index.php?title=Especial:Libro&bookcmd=book_creator&referer=Tiro+Pr%C3%A1ctico", "/w/index.php?title=Especial:ElectronPdf&page=Tiro+Pr%C3%A1ctico&action=show-download-screen", "/w/index.php?title=Tiro_Pr%C3%A1ctico&printable=yes", "/wiki/Especial:LoQueEnlazaAqu%C3%AD/Tiro_Pr%C3%A1ctico", "/wiki/Especial:CambiosEnEnlazadas/Tiro_Pr%C3%A1ctico", "//commons.wikimedia.org/wiki/Special:UploadWizard?uselang=es", "/wiki/Especial:P%C3%A1ginasEspeciales", "/w/index.php?title=Tiro_Pr%C3%A1ctico&oldid=92040757", "/w/index.php?title=Tiro_Pr%C3%A1ctico&action=info", "https://www.wikidata.org/wiki/Special:EntityPage/Q2502572", "/w/index.php?title=Especial:Citar&page=Tiro_Pr%C3%A1ctico&id=92040757", "https://bg.wikipedia.org/wiki/%D0%9F%D1%80%D0%B0%D0%BA%D1%82%D0%B8%D1%87%D0%B5%D1%81%D0%BA%D0%B0_%D1%81%D1%82%D1%80%D0%B5%D0%BB%D0%B1%D0%B0", "https://en.wikipedia.org/wiki/Practical_shooting", "https://fi.wikipedia.org/wiki/Practical-ammunta", "https://he.wikipedia.org/wiki/%D7%99%D7%A8%D7%99_%D7%9E%D7%A2%D7%A9%D7%99", "https://it.wikipedia.org/wiki/Tiro_dinamico", "https://lt.wikipedia.org/wiki/Praktinis_%C5%A1audymas", "https://no.wikipedia.org/wiki/Dynamisk_sportsskyting", "https://pt.wikipedia.org/wiki/Tiro_pr%C3%A1tico", "https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%9F%D1%80%D0%B0%D0%BA%D1%82%D0%B8%D1%87%D0%B5%D1%81%D0%BA%D0%B0%D1%8F_%D1%81%D1%82%D1%80%D0%B5%D0%BB%D1%8C%D0%B1%D0%B0", "https://uk.wikipedia.org/wiki/%D0%9F%D1%80%D0%B0%D0%BA%D1%82%D0%B8%D1%87%D0%BD%D0%B0_%D1%81%D1%82%D1%80%D1%96%D0%BB%D1%8C%D0%B1%D0%B0", "https://www.wikidata.org/wiki/Special:EntityPage/Q2502572#sitelinks-wikipedia", "//es.wikipedia.org/wiki/Wikipedia:Texto_de_la_Licencia_Creative_Commons_Atribuci%C3%B3n-CompartirIgual_3.0_Unported", "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/", "//wikimediafoundation.org/wiki/Terms_of_Use", "//wikimediafoundation.org/wiki/Privacy_policy", "//www.wikimediafoundation.org/", "https://meta.wikimedia.org/wiki/Privacy_policy/es", "/wiki/Wikipedia:Acerca_de", "/wiki/Wikipedia:Limitaci%C3%B3n_general_de_responsabilidad", "https://www.mediawiki.org/wiki/Special:MyLanguage/How_to_contribute", "https://wikimediafoundation.org/wiki/Cookie_statement/es", "//es.m.wikipedia.org/w/index.php?title=Tiro_Pr%C3%A1ctico&mobileaction=toggle_view_mobile", "https://wikimediafoundation.org/", "//www.mediawiki.org/"], "titulo": "Tiro Pr\u00e1ctico - Wikipedia, la enciclopedia libre"}}, {"https://es.wikipedia.org/wiki/Courcelles-sur-Nied": {"palabras": {"acreditada": 1, "21.293": 1, "adicionales.": 1, "art\u00edculo": 3, "numerosas": 1, "saved": 1, "diciembre": 1, "as\u00ed": 1, "comunidad": 1, "seconds\nreal": 1, "hermann": 2, "include": 1, "herramientas": 2, "barrera": 1, "aparezcan": 1, "ingenieros": 1, "alma": 1, "nacidos": 1, "(1962)": 1, "commons": 2, "importantes": 1, "2010.": 1, "cookies": 1, "deutsch": 1, "est\u00e1": 1, "invention": 1, "55830": 1, "werner-von-siemens-ring": 1, "pretzfeld,": 1, "disponible": 1, "expiry:": 1, "23.949": 1, "m\u00e9todo": 1, "donaciones": 1, "method": 1, "inal\u00e1mbricas\u00bb.": 1, "desempe\u00f1o": 1, "report\nparsed": 1, "versi\u00f3n": 2, "pionera": 1, "profesor": 1, "\u010ce\u0161tina": 1, "hab\u00eda": 1, "espacios": 1, "honor": 1, "1936": 1, "julio": 2, "6.96%": 1, "wikipedia,": 1, "texto": 1, "italiano": 1, "otros": 2, "planck": 1, "nuevas": 1, "secci\u00f3n": 1, "mb/50": 1, "nobel": 2, "20180204153241\ncache": 1, "ellos": 1, "memory": 1, "ocupaci\u00f3n": 1, "permanente": 1, "-total\n": 1, "concedida": 1, "inventado": 1, "\ntransclusion": 1, "emission": 1, "seconds\nlua": 1, "count:": 3, "thermionic": 1, "demuestra": 1, "normativa": 1, "(1851-1935).": 1, "acceder": 1, "descargar": 1, "organizaci\u00f3n": 1, "science": 1, "bytes\ntemplate": 1, "19:44.": 1, "control": 1, "imprimir/exportar": 1, "6.10%": 1, "0.301/10.000": 1, "enlaza": 1, "utiliza": 1, "teor\u00eda": 1, "nombre": 1, "5.71%": 1, "36.293": 1, "(data)": 1, "1886": 2, "editar": 4, "(\u0442\u0430\u0440\u0430\u0448\u043a\u0435\u0432\u0456\u0446\u0430)\u200e": 1, "nacimiento": 1, "plantilla:nf\n": 1, "padre": 1, "vac\u00edo": 1, "registrada": 1, "f\u00edsicos": 1, "anillo": 1, "bahasa": 1, "1886,": 1, "portugu\u00eas": 1, "448.099": 1, "proc.": 1, "se\u00f1ales": 1, "79.34%": 1, "isni": 2, "personal": 1, "men\u00fa": 1, "labor": 1, "buscar": 1, "2017": 1, "\u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629": 1, "marzo": 2, "timestamp": 1, "7.08": 1, "plantilla:listaref\n": 1, "association": 1, "0530": 1, "subir": 1, "aleatoria": 1, "m\u00e1s": 1, "1938,": 1, "t\u00e9cnicos,": 1, "descubrimiento": 1, "citar": 1, "nombres": 1, "superheterodino": 2, "(%,ms,calls,template)\n100.00%": 1, "society": 1, "informaci\u00f3n": 3, "seconds\npreprocessor": 1, "acepta": 1, "schottky.": 2, "20180204153241": 1, "schottky,": 3, "time:": 1, "8.10%": 1, "worldcat": 1, "signals\".": 1, "atribuci\u00f3n": 1, "receiving": 1, "malagasy": 1, "plantilla:gentilicio\n": 1, "sitio,": 1, "medalla": 3, "carl": 1, "\n\t\t\t\t\t\tobtenido": 1, "american": 1, "universidad": 1, "1830/1000000\npreprocessor": 1, "desarrolladores": 1, "humboldt": 1, "v\u00e1lvula": 1, "defecto": 1, "fundaci\u00f3n": 1, "tetrodo": 2, "\u092e\u0930\u093e\u0920\u0940": 1, "tetrode": 1, "wikimedia,": 1, "historial": 1, "31.175": 1, "termoi\u00f3nica": 2, "plantilla:ficha_de_persona\n": 1, "ocultas:": 1, "103144724\n": 1, "para": 4, "21/40\nexpensive": 1, "plantilla:referencias\n": 1, "1919": 1, "27.329": 1, "bajo": 1, "1915": 1, "viaf": 2, "cambios": 2, "llevan": 1, "superheterodyne": 1, "visited": 1, "enlazadas": 1, "este": 3, "\u0641\u0627\u0631\u0633\u06cc": 1, "esta": 2, "espont\u00e1neas": 1, "aparatos": 1, "argument": 1, "galardonado": 1, "efecto": 5, "\u00faltima": 1, "depth:": 1, "wikipedia\u00ae": 1, "1964": 1, "public\u00f3": 1, "1610": 1, "variantes": 1, "(1936)": 1, "nacionalidad": 1, "licencia": 1, "lugar": 1, "nuestros": 1, "hombres": 1, "usage:": 4, "p\u00e1ginas": 2, "m\u00f3viles": 1, "content:": 1, "literalmente": 1, "aplicarse": 1, "\u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be": 1, "science.": 1, "https://es.wikipedia.org/w/index.php?title=walter_h._schottky&oldid=103144724": 1, "aqu\u00ed": 1, "actualidad": 1, "m\u00e1ter": 1, "dieron": 1, "\u65e5\u672c\u8a9e": 1, "fen\u00f3menos": 1, "z\u00farich": 1, "p.\u00a0480.": 1, "cache": 1, "igual\u00a03.0": 1, "libre": 1, "libro": 1, ";\npueden": 1, "variaciones": 1, "fallecimiento": 1, "imprimir": 1, "report": 1, "a\u00f1os)": 1, "publicaci\u00f3n": 1, "118759183": 1, "a:\t\t\t\t\t": 1, "schottky": 9, "nuestra": 1, "portada": 1, "amplificadores": 1, "fallecidos": 1, "necesitan": 1, "profesional": 1, "distinciones": 1, "0.480": 1, "predecir": 1, "q60347": 1, "svenska": 1, "recientes": 1, "enlaces": 1, "tubos": 1, "qu\u00edmica": 1, "0/1500000\npost\u2010expand": 1, "siemens.": 1, "wikipedia": 1, "aviso": 1, "accedido": 1, "trabajaba": 1, "discovery": 1, "compartir": 1, "como": 1, "catal\u00e0": 1, "diodos": 1, "29.504": 1, "4.75%": 1, "(1964)": 1, "notificar": 1, "lccn": 2, "ahora": 1, "autoridades": 1, "categor\u00edas": 2, "\"for": 1, "contribuciones": 1, "universitario": 1, "\t\t\t\t\t": 1, "werner": 1, "privacidad": 2, "comprensi\u00f3n": 1, "bautizado": 1, "atribuir": 1, "navegaci\u00f3n": 3, "personales": 1, "discusi\u00f3n": 2, "walter": 3, "alto": 1, "parser": 2, "0000": 1, "0001": 1, "149887337": 1, "alemana": 1, "hughes": 3, "z\u00fcrich": 1, "proyectos": 1, "\u00e1nimo": 1, "invenci\u00f3n": 2, "parecido.": 1, "error": 1, "wikidata": 2, "w65h7jtk": 1, "plantilla:reemplazar\n": 1, "6.58%": 1, "responsabilidad": 1, "ingeniero": 1, "1406/2097152": 1, "\u0420\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439": 1, "enlace": 1, "enciclopedia": 1, "forchheim": 1, "euskara": 1, "\u00bb\t\t\t\t\t": 1, "emisi\u00f3n": 1, "\u00abpor": 1, "edwin": 1, "\u062a\u06c6\u0631\u06a9\u062c\u0647": 1, "tambi\u00e9n": 1, "occidental)": 1, "effect": 1, "embargo,": 1, "portal": 1, "candidatos": 2, "wikipedia:art\u00edculos": 7, "matem\u00e1tico": 1, "entre": 1, "siemens": 1, "1976": 2, "invent\u00f3": 1, "indonesia": 1, "formul\u00f3": 1, "disparo\".": 1, "3/500\nlua": 1, "38.716": 1, "plantilla:y-e\n": 1, "eesti": 1, "declaraci\u00f3n": 1, "english": 1, "medal\u00a0": 1, "inc.": 1, "referencias": 2, "sudoc": 1, "mientras": 1, "rubens": 1, "limitaci\u00f3n": 1, "educaci\u00f3n": 1, "doctoral": 1, "snac": 2, "royal": 1, "advancement": 1, "size:": 2, "puesto": 1, "friedrich": 2, "wikimedia": 1, "acerca": 1, "\u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0441\u044c\u043a\u0430": 1, "25.592": 1, "identificadores": 6, "marca": 1, "lietuvi\u0173": 1, "desarrollo": 1, "355.543": 1, "\nnewpp": 1, "\u4e2d\u6587": 1, "eswiki:pcache:idhash:1616127-0!canonical": 1, "recibi\u00f3": 1, "suiza": 2, "86400\ndynamic": 1, "p\u00e1gina": 4, "anomal\u00eda": 1, "\u0411\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0441\u043a\u0438": 1, "creative": 1, "semiconductores.": 1, "contacto": 1, "vistas": 1, "idiomas": 1, "suele": 1, "expansion": 2, "n2011002428": 1, "usar": 1, "screen-grid": 1, "true\ncpu": 1, "wikipedia:referenciar": 1, "algo": 1, "cb162100414": 1, "bytes\nhighest": 1, "fran\u00e7ais": 1, "19832/2097152": 1, "0.392": 1, "\n\t\t\t\t\tsaltar": 1, "donde": 1, "\u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u043a\u0430\u044f": 1, "pantalla": 2, "berl\u00edn": 1, "ayuda": 1, "pol\u00edtica": 1, "premio": 2, "8.64%": 1, "limit": 1, "1976,": 1, "nota:": 1, "alem\u00e1n": 1, "f\u00edsico": 3, "f\u00edsica": 2, "function": 1, "cl\u00e1usulas": 1, "gauss": 1, "wireless": 1, "alemania": 4, "with": 1, "heinrich": 1, "schrot": 3, "notas": 1, "recibir": 1, "5.34%": 1, "polski": 1, "25398128": 1, "datos": 1, "plantilla:problemas_art\u00edculo/validar\n": 1, "t\u00e9rminos": 1, "usted": 1, "crear": 2, "plantilla:metaplantilla_de_avisos\n": 1, "supervisor": 1, "armstrong": 1, "especiales": 1, "describe": 1, "necesita": 1, "1936.": 1, "archivo": 1, "leer": 1, "cuenta": 1, "rom\u00e2n\u0103": 1, "lucro.": 1, "\"peque\u00f1o": 1, "revision": 1, "node": 2, "tubo": 2, "mw1264\ncached": 1, "vac\u00edo,": 1, "generated": 1, "centralnotice": 1, "nederlands": 1, "b\u00fasqueda": 1, "elemento": 1, "edit\u00f3": 1, "muchos": 1, "time": 4}, "ranking": 5, "ruta": "crawled/Courcelles-sur-Nied.html", "enlaces": ["#mw-head", "#p-search", "/wiki/Entidad_subnacional", "/wiki/Archivo:Blason_de_la_ville_de_Courcelles-sur-Nied_(Moselle).svg", "/wiki/Archivo:France_location_map-Regions_and_departements-2016.svg", "/wiki/Archivo:Map_commune_FR_insee_code_57156.png", "/wiki/Coordenadas_geogr%C3%A1ficas", "http://tools.wmflabs.org/geohack/geohack.php?language=es&pagename=Courcelles-sur-Nied&params=49.066111111111_N_6.3077777777778_E_type:city", "/wiki/Coordenadas_geogr%C3%A1ficas", "http://tools.wmflabs.org/geohack/geohack.php?language=es&pagename=Courcelles-sur-Nied&params=49.066111111111_N_6.3077777777778_E_type:city", "/wiki/Entidad_subnacional", "/wiki/Comuna_francesa", "/wiki/Anexo:Pa%C3%ADses", "/wiki/Francia", "/wiki/Regiones_de_Francia", "/wiki/Lorena_(Francia)", "/wiki/Departamentos_de_Francia", "/wiki/Mosela_(departamento)", "/wiki/Distritos_de_Francia", "/wiki/Distrito_de_Metz-Campagne", "/wiki/Cantones_de_Francia", "/wiki/Cant%C3%B3n_de_Pange", "/wiki/Mancomunidades_de_Francia", "/w/index.php?title=Communaut%C3%A9_de_communes_de_Pange&action=edit&redlink=1", "/wiki/Alcalde", "/wiki/2008", "/wiki/2014", "/wiki/%C3%81rea", "/wiki/Kil%C3%B3metro_cuadrado", "https://www.wikidata.org/wiki/Q21753?uselang=es#P2046", "/wiki/Altitud", "/wiki/Msnm", "/wiki/Poblaci%C3%B3n", "/wiki/Densidad_de_poblaci%C3%B3n", "/wiki/Huso_horario", "/wiki/CET", "/wiki/Tiempo_Coordinado_Universal", "/wiki/Horario_de_verano", "/wiki/CEST", "/wiki/Tiempo_Coordinado_Universal", "/wiki/C%C3%B3digo_postal", "#cite_note-1", "/wiki/C%C3%B3digo_INSEE", "#cite_note-INSEE_poblaci\u00f3n-2", "https://www.wikidata.org/wiki/Q21753", "/wiki/Comuna_francesa", "/wiki/Lorena_(Francia)", "/wiki/Departamentos_de_Francia", "/wiki/Mosela_(departamento)", "/wiki/Distrito_de_Metz-Campagne", "/wiki/Cant%C3%B3n_de_Pange", "/w/index.php?title=Courcelles-sur-Nied&action=edit&section=1", "/wiki/1962", "/wiki/1999", "/wiki/Institut_National_de_la_Statistique_et_des_%C3%89tudes_%C3%89conomiques", "http://www.insee.fr/fr/methodes/default.asp?page=definitions/pop-sans-double-comptes-rp99.htm", "/w/index.php?title=Courcelles-sur-Nied&action=edit&section=2", "http://www.recensement.insee.fr/searchResults.action?zoneSearchField=&codeZone=57156-COM", "/wiki/Wikimedia_Commons", "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Courcelles-sur-Nied", "#cite_ref-1", "http://www.codeposte.com/home.php?s_keyword=57530", "#cite_ref-INSEE_poblaci\u00f3n_2-0", "/wiki/Institut_National_de_la_Statistique_et_des_%C3%89tudes_%C3%89conomiques", "http://www.insee.fr/fr/ppp/bases-de-donnees/recensement/populations-legales/commune.asp?annee=2012&depcom=57156", "https://es.wikipedia.org/w/index.php?title=Courcelles-sur-Nied&oldid=86540366", "/wiki/Especial:Categor%C3%ADas", "/wiki/Categor%C3%ADa:Localidades_de_Mosela", "/wiki/Categor%C3%ADa:Wikipedia:Art%C3%ADculos_con_datos_locales", "/wiki/Categor%C3%ADa:Wikipedia:Art%C3%ADculos_con_datos_por_trasladar_a_Wikidata", "/wiki/Categor%C3%ADa:Wikipedia:Art%C3%ADculos_con_ficha_sin_actualizar", "/wiki/Especial:MiDiscusi%C3%B3n", "/wiki/Especial:MisContribuciones", "/w/index.php?title=Especial:Crear_una_cuenta&returnto=Courcelles-sur-Nied", "/w/index.php?title=Especial:Entrar&returnto=Courcelles-sur-Nied", "/wiki/Courcelles-sur-Nied", "/w/index.php?title=Discusi%C3%B3n:Courcelles-sur-Nied&action=edit&redlink=1", "/wiki/Courcelles-sur-Nied", "/w/index.php?title=Courcelles-sur-Nied&action=edit", "/w/index.php?title=Courcelles-sur-Nied&action=history", "/wiki/Wikipedia:Portada", "/wiki/Wikipedia:Portada", "/wiki/Portal:Comunidad", "/wiki/Portal:Actualidad", "/wiki/Especial:CambiosRecientes", "/wiki/Especial:P%C3%A1ginasNuevas", "/wiki/Especial:Aleatoria", "/wiki/Ayuda:Contenidos", "//donate.wikimedia.org/wiki/Special:FundraiserRedirector?utm_source=donate&utm_medium=sidebar&utm_campaign=C13_es.wikipedia.org&uselang=es", "/wiki/Wikipedia:Informes_de_error", "/w/index.php?title=Especial:Libro&bookcmd=book_creator&referer=Courcelles-sur-Nied", "/w/index.php?title=Especial:ElectronPdf&page=Courcelles-sur-Nied&action=show-download-screen", "/w/index.php?title=Courcelles-sur-Nied&printable=yes", "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Courcelles-sur-Nied", "/wiki/Especial:LoQueEnlazaAqu%C3%AD/Courcelles-sur-Nied", "/wiki/Especial:CambiosEnEnlazadas/Courcelles-sur-Nied", "//commons.wikimedia.org/wiki/Special:UploadWizard?uselang=es", "/wiki/Especial:P%C3%A1ginasEspeciales", "/w/index.php?title=Courcelles-sur-Nied&oldid=86540366", "/w/index.php?title=Courcelles-sur-Nied&action=info", "https://www.wikidata.org/wiki/Special:EntityPage/Q21753", "/w/index.php?title=Especial:Citar&page=Courcelles-sur-Nied&id=86540366", "https://als.wikipedia.org/wiki/Courcelles-sur-Nied", "https://ca.wikipedia.org/wiki/Courcelles-sur-Nied", "https://ceb.wikipedia.org/wiki/Courcelles-sur-Nied", "https://de.wikipedia.org/wiki/Courcelles-sur-Nied", "https://en.wikipedia.org/wiki/Courcelles-sur-Nied", "https://eu.wikipedia.org/wiki/Courcelles-sur-Nied", "https://fa.wikipedia.org/wiki/%DA%A9%D9%88%D8%B1%D8%B3%D9%84-%D8%B3%D9%88%D8%B1-%D9%86%DB%8C%D9%87", "https://fr.wikipedia.org/wiki/Courcelles-sur-Nied", "https://hu.wikipedia.org/wiki/Courcelles-sur-Nied", "https://it.wikipedia.org/wiki/Courcelles-sur-Nied", "https://kk.wikipedia.org/wiki/%D0%9A%D1%83%D1%80%D1%81%D0%B5%D0%BB%D1%8C-%D1%81%D1%8E%D1%80-%D0%9D%D1%8C%D0%B5", "https://la.wikipedia.org/wiki/Courcelles-sur-Nied", "https://lb.wikipedia.org/wiki/Courcelles-sur-Nied", "https://ms.wikipedia.org/wiki/Courcelles-sur-Nied", "https://nl.wikipedia.org/wiki/Courcelles-sur-Nied", "https://oc.wikipedia.org/wiki/Courcelles-sur-Nied", "https://pfl.wikipedia.org/wiki/Courcelles-sur-Nied", "https://pl.wikipedia.org/wiki/Courcelles-sur-Nied", "https://pms.wikipedia.org/wiki/Courcelles-sur-Nied", "https://pt.wikipedia.org/wiki/Courcelles-sur-Nied", "https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%9A%D1%83%D1%80%D1%81%D0%B5%D0%BB%D1%8C-%D1%81%D1%8E%D1%80-%D0%9D%D1%8C%D0%B5", "https://sh.wikipedia.org/wiki/Courcelles-sur-Nied", "https://sk.wikipedia.org/wiki/Courcelles-sur-Nied", "https://sr.wikipedia.org/wiki/%D0%9A%D1%83%D1%80%D1%81%D0%B5%D0%BB_%D1%81%D0%B8%D1%80_%D0%9D%D0%B8%D1%98%D0%B5%D0%B4", "https://sv.wikipedia.org/wiki/Courcelles-sur-Nied", "https://uk.wikipedia.org/wiki/%D0%9A%D1%83%D1%80%D1%81%D0%B5%D0%BB%D1%8C-%D1%81%D1%8E%D1%80-%D0%9D%D1%8C%D1%94", "https://uz.wikipedia.org/wiki/Courcelles-sur-Nied", "https://vi.wikipedia.org/wiki/Courcelles-sur-Nied", "https://vo.wikipedia.org/wiki/Courcelles-sur-Nied", "https://war.wikipedia.org/wiki/Courcelles-sur-Nied", "https://zh.wikipedia.org/wiki/%E6%B6%85%E6%B2%B3%E7%95%94%E5%BA%93%E5%B0%94%E5%A1%9E%E5%8B%92", "https://zh-min-nan.wikipedia.org/wiki/Courcelles-sur-Nied", "https://www.wikidata.org/wiki/Special:EntityPage/Q21753#sitelinks-wikipedia", "//es.wikipedia.org/wiki/Wikipedia:Texto_de_la_Licencia_Creative_Commons_Atribuci%C3%B3n-CompartirIgual_3.0_Unported", "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/", "//wikimediafoundation.org/wiki/Terms_of_Use", "//wikimediafoundation.org/wiki/Privacy_policy", "//www.wikimediafoundation.org/", "https://meta.wikimedia.org/wiki/Privacy_policy/es", "/wiki/Wikipedia:Acerca_de", "/wiki/Wikipedia:Limitaci%C3%B3n_general_de_responsabilidad", "https://www.mediawiki.org/wiki/Special:MyLanguage/How_to_contribute", "https://wikimediafoundation.org/wiki/Cookie_statement/es", "//es.m.wikipedia.org/w/index.php?title=Courcelles-sur-Nied&mobileaction=toggle_view_mobile", "https://wikimediafoundation.org/", "//www.mediawiki.org/"], "titulo": "Courcelles-sur-Nied - Wikipedia, la enciclopedia libre"}}, {"https://es.wikipedia.org/wiki/Francisco_de_Alvear_y_G%C3%B3mez_de_la_Cortina": {"palabras": {"acreditada": 1, "21.293": 1, "adicionales.": 1, "art\u00edculo": 3, "numerosas": 1, "saved": 1, "diciembre": 1, "as\u00ed": 1, "comunidad": 1, "seconds\nreal": 1, "hermann": 2, "include": 1, "herramientas": 2, "barrera": 1, "aparezcan": 1, "ingenieros": 1, "alma": 1, "nacidos": 1, "(1962)": 1, "commons": 2, "importantes": 1, "2010.": 1, "cookies": 1, "deutsch": 1, "est\u00e1": 1, "invention": 1, "55830": 1, "werner-von-siemens-ring": 1, "pretzfeld,": 1, "disponible": 1, "expiry:": 1, "23.949": 1, "m\u00e9todo": 1, "donaciones": 1, "method": 1, "inal\u00e1mbricas\u00bb.": 1, "desempe\u00f1o": 1, "report\nparsed": 1, "versi\u00f3n": 2, "pionera": 1, "profesor": 1, "\u010ce\u0161tina": 1, "hab\u00eda": 1, "espacios": 1, "honor": 1, "1936": 1, "julio": 2, "6.96%": 1, "wikipedia,": 1, "texto": 1, "italiano": 1, "otros": 2, "planck": 1, "nuevas": 1, "secci\u00f3n": 1, "mb/50": 1, "nobel": 2, "20180204153241\ncache": 1, "ellos": 1, "memory": 1, "ocupaci\u00f3n": 1, "permanente": 1, "-total\n": 1, "concedida": 1, "inventado": 1, "\ntransclusion": 1, "emission": 1, "seconds\nlua": 1, "count:": 3, "thermionic": 1, "demuestra": 1, "normativa": 1, "(1851-1935).": 1, "acceder": 1, "descargar": 1, "organizaci\u00f3n": 1, "science": 1, "bytes\ntemplate": 1, "19:44.": 1, "control": 1, "imprimir/exportar": 1, "6.10%": 1, "0.301/10.000": 1, "enlaza": 1, "utiliza": 1, "teor\u00eda": 1, "nombre": 1, "5.71%": 1, "36.293": 1, "(data)": 1, "1886": 2, "editar": 4, "(\u0442\u0430\u0440\u0430\u0448\u043a\u0435\u0432\u0456\u0446\u0430)\u200e": 1, "nacimiento": 1, "plantilla:nf\n": 1, "padre": 1, "vac\u00edo": 1, "registrada": 1, "f\u00edsicos": 1, "anillo": 1, "bahasa": 1, "1886,": 1, "portugu\u00eas": 1, "448.099": 1, "proc.": 1, "se\u00f1ales": 1, "79.34%": 1, "isni": 2, "personal": 1, "men\u00fa": 1, "labor": 1, "buscar": 1, "2017": 1, "\u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629": 1, "marzo": 2, "timestamp": 1, "7.08": 1, "plantilla:listaref\n": 1, "association": 1, "0530": 1, "subir": 1, "aleatoria": 1, "m\u00e1s": 1, "1938,": 1, "t\u00e9cnicos,": 1, "descubrimiento": 1, "citar": 1, "nombres": 1, "superheterodino": 2, "(%,ms,calls,template)\n100.00%": 1, "society": 1, "informaci\u00f3n": 3, "seconds\npreprocessor": 1, "acepta": 1, "schottky.": 2, "20180204153241": 1, "schottky,": 3, "time:": 1, "8.10%": 1, "worldcat": 1, "signals\".": 1, "atribuci\u00f3n": 1, "receiving": 1, "malagasy": 1, "plantilla:gentilicio\n": 1, "sitio,": 1, "medalla": 3, "carl": 1, "\n\t\t\t\t\t\tobtenido": 1, "american": 1, "universidad": 1, "1830/1000000\npreprocessor": 1, "desarrolladores": 1, "humboldt": 1, "v\u00e1lvula": 1, "defecto": 1, "fundaci\u00f3n": 1, "tetrodo": 2, "\u092e\u0930\u093e\u0920\u0940": 1, "tetrode": 1, "wikimedia,": 1, "historial": 1, "31.175": 1, "termoi\u00f3nica": 2, "plantilla:ficha_de_persona\n": 1, "ocultas:": 1, "103144724\n": 1, "para": 4, "21/40\nexpensive": 1, "plantilla:referencias\n": 1, "1919": 1, "27.329": 1, "bajo": 1, "1915": 1, "viaf": 2, "cambios": 2, "llevan": 1, "superheterodyne": 1, "visited": 1, "enlazadas": 1, "este": 3, "\u0641\u0627\u0631\u0633\u06cc": 1, "esta": 2, "espont\u00e1neas": 1, "aparatos": 1, "argument": 1, "galardonado": 1, "efecto": 5, "\u00faltima": 1, "depth:": 1, "wikipedia\u00ae": 1, "1964": 1, "public\u00f3": 1, "1610": 1, "variantes": 1, "(1936)": 1, "nacionalidad": 1, "licencia": 1, "lugar": 1, "nuestros": 1, "hombres": 1, "usage:": 4, "p\u00e1ginas": 2, "m\u00f3viles": 1, "content:": 1, "literalmente": 1, "aplicarse": 1, "\u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be": 1, "science.": 1, "https://es.wikipedia.org/w/index.php?title=walter_h._schottky&oldid=103144724": 1, "aqu\u00ed": 1, "actualidad": 1, "m\u00e1ter": 1, "dieron": 1, "\u65e5\u672c\u8a9e": 1, "fen\u00f3menos": 1, "z\u00farich": 1, "p.\u00a0480.": 1, "cache": 1, "igual\u00a03.0": 1, "libre": 1, "libro": 1, ";\npueden": 1, "variaciones": 1, "fallecimiento": 1, "imprimir": 1, "report": 1, "a\u00f1os)": 1, "publicaci\u00f3n": 1, "118759183": 1, "a:\t\t\t\t\t": 1, "schottky": 9, "nuestra": 1, "portada": 1, "amplificadores": 1, "fallecidos": 1, "necesitan": 1, "profesional": 1, "distinciones": 1, "0.480": 1, "predecir": 1, "q60347": 1, "svenska": 1, "recientes": 1, "enlaces": 1, "tubos": 1, "qu\u00edmica": 1, "0/1500000\npost\u2010expand": 1, "siemens.": 1, "wikipedia": 1, "aviso": 1, "accedido": 1, "trabajaba": 1, "discovery": 1, "compartir": 1, "como": 1, "catal\u00e0": 1, "diodos": 1, "29.504": 1, "4.75%": 1, "(1964)": 1, "notificar": 1, "lccn": 2, "ahora": 1, "autoridades": 1, "categor\u00edas": 2, "\"for": 1, "contribuciones": 1, "universitario": 1, "\t\t\t\t\t": 1, "werner": 1, "privacidad": 2, "comprensi\u00f3n": 1, "bautizado": 1, "atribuir": 1, "navegaci\u00f3n": 3, "personales": 1, "discusi\u00f3n": 2, "walter": 3, "alto": 1, "parser": 2, "0000": 1, "0001": 1, "149887337": 1, "alemana": 1, "hughes": 3, "z\u00fcrich": 1, "proyectos": 1, "\u00e1nimo": 1, "invenci\u00f3n": 2, "parecido.": 1, "error": 1, "wikidata": 2, "w65h7jtk": 1, "plantilla:reemplazar\n": 1, "6.58%": 1, "responsabilidad": 1, "ingeniero": 1, "1406/2097152": 1, "\u0420\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439": 1, "enlace": 1, "enciclopedia": 1, "forchheim": 1, "euskara": 1, "\u00bb\t\t\t\t\t": 1, "emisi\u00f3n": 1, "\u00abpor": 1, "edwin": 1, "\u062a\u06c6\u0631\u06a9\u062c\u0647": 1, "tambi\u00e9n": 1, "occidental)": 1, "effect": 1, "embargo,": 1, "portal": 1, "candidatos": 2, "wikipedia:art\u00edculos": 7, "matem\u00e1tico": 1, "entre": 1, "siemens": 1, "1976": 2, "invent\u00f3": 1, "indonesia": 1, "formul\u00f3": 1, "disparo\".": 1, "3/500\nlua": 1, "38.716": 1, "plantilla:y-e\n": 1, "eesti": 1, "declaraci\u00f3n": 1, "english": 1, "medal\u00a0": 1, "inc.": 1, "referencias": 2, "sudoc": 1, "mientras": 1, "rubens": 1, "limitaci\u00f3n": 1, "educaci\u00f3n": 1, "doctoral": 1, "snac": 2, "royal": 1, "advancement": 1, "size:": 2, "puesto": 1, "friedrich": 2, "wikimedia": 1, "acerca": 1, "\u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0441\u044c\u043a\u0430": 1, "25.592": 1, "identificadores": 6, "marca": 1, "lietuvi\u0173": 1, "desarrollo": 1, "355.543": 1, "\nnewpp": 1, "\u4e2d\u6587": 1, "eswiki:pcache:idhash:1616127-0!canonical": 1, "recibi\u00f3": 1, "suiza": 2, "86400\ndynamic": 1, "p\u00e1gina": 4, "anomal\u00eda": 1, "\u0411\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0441\u043a\u0438": 1, "creative": 1, "semiconductores.": 1, "contacto": 1, "vistas": 1, "idiomas": 1, "suele": 1, "expansion": 2, "n2011002428": 1, "usar": 1, "screen-grid": 1, "true\ncpu": 1, "wikipedia:referenciar": 1, "algo": 1, "cb162100414": 1, "bytes\nhighest": 1, "fran\u00e7ais": 1, "19832/2097152": 1, "0.392": 1, "\n\t\t\t\t\tsaltar": 1, "donde": 1, "\u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u043a\u0430\u044f": 1, "pantalla": 2, "berl\u00edn": 1, "ayuda": 1, "pol\u00edtica": 1, "premio": 2, "8.64%": 1, "limit": 1, "1976,": 1, "nota:": 1, "alem\u00e1n": 1, "f\u00edsico": 3, "f\u00edsica": 2, "function": 1, "cl\u00e1usulas": 1, "gauss": 1, "wireless": 1, "alemania": 4, "with": 1, "heinrich": 1, "schrot": 3, "notas": 1, "recibir": 1, "5.34%": 1, "polski": 1, "25398128": 1, "datos": 1, "plantilla:problemas_art\u00edculo/validar\n": 1, "t\u00e9rminos": 1, "usted": 1, "crear": 2, "plantilla:metaplantilla_de_avisos\n": 1, "supervisor": 1, "armstrong": 1, "especiales": 1, "describe": 1, "necesita": 1, "1936.": 1, "archivo": 1, "leer": 1, "cuenta": 1, "rom\u00e2n\u0103": 1, "lucro.": 1, "\"peque\u00f1o": 1, "revision": 1, "node": 2, "tubo": 2, "mw1264\ncached": 1, "vac\u00edo,": 1, "generated": 1, "centralnotice": 1, "nederlands": 1, "b\u00fasqueda": 1, "elemento": 1, "edit\u00f3": 1, "muchos": 1, "time": 4}, "ranking": 5, "ruta": "crawled/Francisco_de_Alvear_y_G%C3%B3mez_de_la_Cortina.html", "enlaces": ["#mw-head", "#p-search", "/wiki/G%C3%B3mez_de_la_Cortina", "/wiki/Archivo:Francisco_de_Alvear.jpg", "/wiki/Archivo:Francisco_de_Alvear.jpg", "/w/index.php?title=Condado_de_la_Cortina&action=edit&redlink=1", "/wiki/Sevilla", "/wiki/18_de_marzo", "/wiki/1869", "/wiki/Montilla", "/wiki/26_de_febrero", "/wiki/1959", "/wiki/Montilla", "#cite_note-1", "/wiki/Familia_Alvear", "#Biograf\u00eda", "#Actividad_empresarial_y_pol\u00edtica", "#Mecenazgo_religioso_y_cultural", "#Referencias", "#Enlaces_externos", "/w/index.php?title=Francisco_de_Alvear_y_G%C3%B3mez_de_la_Cortina&action=edit&section=1", "#cite_note-2", "#cite_note-3", "/wiki/Jos%C3%A9_Mar%C3%ADa_de_Alvear", "/w/index.php?title=Francisco_de_Alvear_y_G%C3%B3mez_de_la_Cortina&action=edit&section=2", "/wiki/Sevilla", "/wiki/Montilla", "/wiki/Provincia_de_C%C3%B3rdoba_(Espa%C3%B1a)", "/wiki/Montilla", "#cite_note-4", "/wiki/Jos%C3%A9_Mar%C3%ADa_de_Alvear", "/wiki/Requet%C3%A9", "/wiki/Guerra_Civil_Espa%C3%B1ola", "/wiki/Melchor_Ferrer", "#cite_note-5", "/w/index.php?title=Francisco_de_Alvear_y_G%C3%B3mez_de_la_Cortina&action=edit&section=3", "/wiki/Salesianos", "/wiki/Montilla", "/wiki/Compa%C3%B1%C3%ADa_de_Jes%C3%BAs", "/wiki/Bas%C3%ADlica_de_San_Juan_de_%C3%81vila", "/wiki/Montilla", "/wiki/Inca_Garcilaso_de_la_Vega", "/wiki/Orden_El_Sol_del_Per%C3%BA", "/wiki/Montilla", "#cite_note-6", "/w/index.php?title=Francisco_de_Alvear_y_G%C3%B3mez_de_la_Cortina&action=edit&section=4", "#cite_ref-1", "http://www.montillaonline.com/personajesilustres/Ficheros/francisco_alvear.htm", "#cite_ref-2", "http://www.genealogiafamiliar.net/getperson.php?personID=I65886&tree=BVCZ", "#cite_ref-3", "http://hemeroteca.abcdesevilla.es/nav/Navigate.exe/hemeroteca/sevilla/abc.sevilla/1939/01/24/021.html", "/wiki/ABC_(peri%C3%B3dico)", "#cite_ref-4", "https://web.archive.org/web/20080510234939/http://www.alvear.es/historia/historia.htm", "#cite_ref-5", "http://es.calameo.com/read/00048988379633d48b68b", "#cite_ref-6", "http://hemeroteca.abc.es/nav/Navigate.exe/hemeroteca/madrid/abc/1959/02/27/048.html", "/wiki/ABC_(peri%C3%B3dico)", "/w/index.php?title=Francisco_de_Alvear_y_G%C3%B3mez_de_la_Cortina&action=edit&section=5", "http://ateneodecordoba.com/index.php/Francisco_de_Alvear_y_G\u00f3mez_de_la_Cortina", "http://ateneodecordoba.com/index.php?title=Francisco_de_Alvear_y_G\u00f3mez_de_la_Cortina&action=history", "http://ateneodecordoba.com/index.php/P%C3%A1gina_principal", "//www.gnu.org/licenses/fdl.html", "//creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/deed.es", "http://cordobesesilustres.wikispaces.com/Francisco+de+Alvear+y+G%C3%B3mez+de+la+Cortina", "http://es.calameo.com/read/00048988379633d48b68b", "/wiki/Ayuda:Control_de_autoridades", "https://www.wikidata.org/wiki/Wikidata:Main_Page", "https://www.wikidata.org/wiki/Q5867830", "https://es.wikipedia.org/w/index.php?title=Francisco_de_Alvear_y_G\u00f3mez_de_la_Cortina&oldid=105014591", "/wiki/Especial:Categor%C3%ADas", "/wiki/Categor%C3%ADa:Nacidos_en_1869", "/wiki/Categor%C3%ADa:Fallecidos_en_1959", "/wiki/Categor%C3%ADa:Hombres", "/wiki/Categor%C3%ADa:Condes_de_Espa%C3%B1a", "/wiki/Categor%C3%ADa:Nobles_de_la_provincia_de_C%C3%B3rdoba_(Espa%C3%B1a)", "/wiki/Categor%C3%ADa:Fil%C3%A1ntropos_de_Espa%C3%B1a", "/wiki/Categor%C3%ADa:Familia_Alvear", "/wiki/Categor%C3%ADa:Montillanos", "/wiki/Categor%C3%ADa:Carlistas_de_Andaluc%C3%ADa", "/wiki/Categor%C3%ADa:Wikipedia:Ateneo_de_C%C3%B3rdoba", "/wiki/Especial:MiDiscusi%C3%B3n", "/wiki/Especial:MisContribuciones", "/w/index.php?title=Especial:Crear_una_cuenta&returnto=Francisco+de+Alvear+y+G%C3%B3mez+de+la+Cortina", "/w/index.php?title=Especial:Entrar&returnto=Francisco+de+Alvear+y+G%C3%B3mez+de+la+Cortina", "/wiki/Francisco_de_Alvear_y_G%C3%B3mez_de_la_Cortina", "/wiki/Discusi%C3%B3n:Francisco_de_Alvear_y_G%C3%B3mez_de_la_Cortina", "/wiki/Francisco_de_Alvear_y_G%C3%B3mez_de_la_Cortina", "/w/index.php?title=Francisco_de_Alvear_y_G%C3%B3mez_de_la_Cortina&action=edit", "/w/index.php?title=Francisco_de_Alvear_y_G%C3%B3mez_de_la_Cortina&action=history", "/wiki/Wikipedia:Portada", "/wiki/Wikipedia:Portada", "/wiki/Portal:Comunidad", "/wiki/Portal:Actualidad", "/wiki/Especial:CambiosRecientes", "/wiki/Especial:P%C3%A1ginasNuevas", "/wiki/Especial:Aleatoria", "/wiki/Ayuda:Contenidos", "//donate.wikimedia.org/wiki/Special:FundraiserRedirector?utm_source=donate&utm_medium=sidebar&utm_campaign=C13_es.wikipedia.org&uselang=es", "/wiki/Wikipedia:Informes_de_error", "/w/index.php?title=Especial:Libro&bookcmd=book_creator&referer=Francisco+de+Alvear+y+G%C3%B3mez+de+la+Cortina", "/w/index.php?title=Especial:ElectronPdf&page=Francisco+de+Alvear+y+G%C3%B3mez+de+la+Cortina&action=show-download-screen", "/w/index.php?title=Francisco_de_Alvear_y_G%C3%B3mez_de_la_Cortina&printable=yes", "/wiki/Especial:LoQueEnlazaAqu%C3%AD/Francisco_de_Alvear_y_G%C3%B3mez_de_la_Cortina", "/wiki/Especial:CambiosEnEnlazadas/Francisco_de_Alvear_y_G%C3%B3mez_de_la_Cortina", "//commons.wikimedia.org/wiki/Special:UploadWizard?uselang=es", "/wiki/Especial:P%C3%A1ginasEspeciales", "/w/index.php?title=Francisco_de_Alvear_y_G%C3%B3mez_de_la_Cortina&oldid=105014591", "/w/index.php?title=Francisco_de_Alvear_y_G%C3%B3mez_de_la_Cortina&action=info", "https://www.wikidata.org/wiki/Special:EntityPage/Q5867830", "/w/index.php?title=Especial:Citar&page=Francisco_de_Alvear_y_G%C3%B3mez_de_la_Cortina&id=105014591", "https://www.wikidata.org/wiki/Special:EntityPage/Q5867830#sitelinks-wikipedia", "//es.wikipedia.org/wiki/Wikipedia:Texto_de_la_Licencia_Creative_Commons_Atribuci%C3%B3n-CompartirIgual_3.0_Unported", "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/", "//wikimediafoundation.org/wiki/Terms_of_Use", "//wikimediafoundation.org/wiki/Privacy_policy", "//www.wikimediafoundation.org/", "https://meta.wikimedia.org/wiki/Privacy_policy/es", "/wiki/Wikipedia:Acerca_de", "/wiki/Wikipedia:Limitaci%C3%B3n_general_de_responsabilidad", "https://www.mediawiki.org/wiki/Special:MyLanguage/How_to_contribute", "https://wikimediafoundation.org/wiki/Cookie_statement/es", "//es.m.wikipedia.org/w/index.php?title=Francisco_de_Alvear_y_G%C3%B3mez_de_la_Cortina&mobileaction=toggle_view_mobile", "https://wikimediafoundation.org/", "//www.mediawiki.org/"], "titulo": "Francisco de Alvear y G\u00f3mez de la Cortina - Wikipedia, la enciclopedia libre"}}]